{"id":1334,"date":"2022-12-06T10:35:28","date_gmt":"2022-12-06T09:35:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?post_type=ws-residences&#038;p=1334"},"modified":"2024-02-08T10:29:50","modified_gmt":"2024-02-08T09:29:50","slug":"residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf","status":"publish","type":"ws-residences","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/","title":{"rendered":"R\u00e9sidence Habitat Jeunes &#8211; Le Clos du Jardin Neuf"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\">R\u00e9sidence Habitat Jeunes<strong><br>\u00ab&nbsp;Le Clos du Jardin Neuf<\/strong> <strong>\u00bb<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p>R\u00e9sidence Habitat Jeunes Le Clos du Jardin Neuf &#8211; Avignon<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-detail\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"part_left\"><h2 placeholder=\"Title\" class=\"title\">R\u00e9sidence Habitat Jeunes <strong>\u00ab\u00a0Le Clos du Jardin Neuf\u00a0\u00bb <\/strong><\/h2><div placeholder=\"Description\" class=\"text\">La r\u00e9sidence habitat jeunes est un lieu de vie temporaire pour les jeunes \u00e2g\u00e9s de 16 \u00e0 30 ans. La dur\u00e9e de s\u00e9jour est conditionn\u00e9e par le projet d&rsquo;accompagnement personnalis\u00e9 du demandeur. Le projet social de la r\u00e9sidence est anim\u00e9 par des valeurs \u00e9ducatives fortes de respect, de responsabilit\u00e9, d\u2019engagement et de solidarit\u00e9. Il vise \u00e0 favoriser l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019autonomie et \u00e0 promouvoir le d\u00e9veloppement de chacun.<\/div><div class=\"attributes\"><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"11.733\" height=\"16.428\" viewBox=\"0 0 11.733 16.428\"><path id=\"Path_211\" data-name=\"Path 211\" d=\"M303.367,16.428s5.678-4.542,5.862-10.276A5.868,5.868,0,1,0,297.5,5.867C297.5,11.734,303.367,16.428,303.367,16.428ZM301.025,6.02a2.347,2.347,0,1,1,2.189,2.189A2.348,2.348,0,0,1,301.025,6.02Z\" transform=\"translate(-297.5)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/svg><p>Lieu:<span class=\"address_text\">6 Avenue de Bonaventure<br>84000 Avignon<\/span><\/p><\/div><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"12.625\" height=\"14.751\" viewBox=\"0 0 12.625 14.751\"><path id=\"Path_370\" data-name=\"Path 370\" d=\"M146.307,34.616a.526.526,0,0,0-.37.157l-.005,0,0,0-5.78,5.854A.526.526,0,0,0,140,41v7.815a.526.526,0,0,0,.526.526h4.211a.526.526,0,0,0,.526-.527l-.008-4.476,2.373,0,.044,4.507h0a.526.526,0,0,0,.529.521l3.9-.023h0a.526.526,0,0,0,.523-.526V41c0-.012,0-.023,0-.035V36.777a.526.526,0,0,0-.526-.526h-2.1a.526.526,0,0,0-.526.526v.811l-2.78-2.816a.527.527,0,0,0-.379-.157Z\" transform=\"translate(-139.999 -34.616)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/svg><p>Type de logements:<span class=\"type_text\">R\u00e9sidence Habitat Jeunes<\/span><\/p><\/div><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"17.25\" height=\"17.251\" viewBox=\"0 0 17.25 17.251\"><g id=\"Group_72076\" data-name=\"Group 72076\" transform=\"translate(-105.004 -34.97)\"><path id=\"Path_371\" data-name=\"Path 371\" d=\"M420.377,39.244a2.161,2.161,0,1,0-1.1-.591,2.157,2.157,0,0,0,1.1.591Z\" transform=\"translate(-302.597)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><path id=\"Path_372\" data-name=\"Path 372\" d=\"M120.521,193.56c-.046,0-.092-.005-.138-.005H108.55a3.08,3.08,0,0,0-3.08,3.08V199.1a2.38,2.38,0,0,0-.466,1.387v4.732h1.232v-2.464h9.636v1.848a.618.618,0,0,0,.616.616h.215a.616.616,0,0,0,.616-.561l.505-5.422h.752l.505,5.422a.616.616,0,0,0,.616.561h.215a.618.618,0,0,0,.616-.616v-5.366h1.109a.618.618,0,0,0,.616-.616V195.4a1.7,1.7,0,0,0-.034-.337,1.917,1.917,0,0,0-1.7-1.506Zm-6.374,3.864c-.795-.08-1.583-.092-2.243-.092a12.724,12.724,0,0,0-5.2.834v-1.53a1.848,1.848,0,0,1,1.848-1.848h5.6Z\" transform=\"translate(0 -153.002)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><path id=\"Path_373\" data-name=\"Path 373\" d=\"M225.316,35.008h3.7a.662.662,0,0,1,.616.616v2.464a.616.616,0,0,1-.616.616h-3.7a.662.662,0,0,1-.616-.616V35.624a.616.616,0,0,1,.616-.616Z\" transform=\"translate(-115.482 -0.036)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/g><\/svg><p>Capacit\u00e9:<span class=\"capacity_text\">86 logements<\/span><\/p><\/div><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"17.05\" height=\"17.05\" viewBox=\"0 0 17.05 17.05\"><path id=\"Path_376\" data-name=\"Path 376\" d=\"M83.32,0H73.73A3.73,3.73,0,0,0,70,3.73v9.59a3.73,3.73,0,0,0,3.73,3.73h9.59a3.73,3.73,0,0,0,3.73-3.73V3.73A3.73,3.73,0,0,0,83.32,0Zm0,8.962v4.891H82.254V8.962a1.6,1.6,0,0,1,0-3.005V3.2H83.32v2.76a1.6,1.6,0,0,1,0,3.005ZM72.664,6.394a1.6,1.6,0,0,1,1.066-1.5V3.2H74.8V4.891a1.6,1.6,0,0,1,0,3.005v5.957H73.73V7.9a1.6,1.6,0,0,1-1.066-1.5Zm4.262,4.262a1.6,1.6,0,0,1,1.066-1.5V3.2h1.066V9.153a1.6,1.6,0,0,1,0,3.005v1.694H77.992V12.158a1.6,1.6,0,0,1-1.066-1.5Z\" transform=\"translate(-70)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/svg><p>Modalit\u00e9s de candidature:<span class=\"mode_text\">Le demandeur a deux possibilit\u00e9s pour effectuer sa d\u00e9marche de logement : <br>&#8211; soit aupr\u00e8s du travailleur social qui l&rsquo;accompagne : ce dernier l&rsquo;enregistrera via le Service Int\u00e9gr\u00e9 de l&rsquo;Accueil et de l&rsquo;Orientation (SIAO)<br>&#8211; soit le demandeur compl\u00e8te le formulaire accessible en ligne et le retourne par courriel \u00e0 la r\u00e9sidence souhait\u00e9e. Il sera contact\u00e9 par un travailleur social d&rsquo;API Provence pour un entretien individuel pr\u00e9alable \u00e0 la commission d&rsquo;attribution. Les logements seront attribu\u00e9s par la commission d\u2019attribution en fonction des disponibilit\u00e9s et de la situation du demandeur.<br><br>Les conditions d&rsquo;admission : <br>&#8211; Avoir entre 16 et 30 ans<br>&#8211; Avoir un document d&rsquo;identit\u00e9 valide<br>&#8211; Disposer de ressources au moins \u00e9gales aux minima sociaux<br>&#8211; Etre inscrit dans un parcours d&rsquo;insertion sociale et\/ou professionnelle<br>&#8211; Adh\u00e9rer au Plan d&rsquo;Accompagnement Personnalis\u00e9 (individuel et collectif)<br>&#8211; Souscrire \u00e0 la garantie VISALE (<a href=\"http:\/\/www.visale.fr\">www.visale.fr<\/a>)<br><\/span><\/p><\/div><\/div>    <div class=\"residence_contact\">\n                <a href=\"tel:0486194100\" class=\"phone\">\n            04 86 19 41 00            <span>\n                <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"22.208\" height=\"23.654\" viewBox=\"0 0 22.208 23.654\">\n                  <path id=\"Path_416\" data-name=\"Path 416\" d=\"M115.976,26.695a5.8,5.8,0,0,1-5.171,3.776c-.283,0-4.691.249-11.027-6.155A19.245,19.245,0,0,1,94,12.569c-.053-1.026.223-3.6,3.545-5.509.412-.237,1.228-.342,1.438-.117.094.1,2.882,4.987,2.955,5.15a1.152,1.152,0,0,1,.11.477,1.418,1.418,0,0,1-.448.837,7.813,7.813,0,0,1-.974.921,9.7,9.7,0,0,0-.975.888,1.294,1.294,0,0,0-.448.77c.02.521.421,2.389,3.476,5.248a23.591,23.591,0,0,0,4.668,3.722,1.011,1.011,0,0,0,.354.083q.283,0,.723-.477c.293-.318,1.28-1.758,1.594-2.077a1.285,1.285,0,0,1,.786-.477.973.973,0,0,1,.448.117c.152.078,4.746,2.942,4.834,3.038.238.26.07,1.073-.11,1.533\" transform=\"translate(-93.996 -6.818)\" fill=\"#fff\"\/>\n                <\/svg>\n            <\/span>\n        <\/a>\n                                <a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/\" class=\"residence_contact_button\">\n            S\u2019inscrire en ligne            <span>\n                <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"15.342\" height=\"9.837\" viewBox=\"0 0 15.342 9.837\">\n                  <path id=\"Path_222\" data-name=\"Path 222\" d=\"M4.347,14.342a.73.73,0,0,0,.448-.177L8.49,10.689a.747.747,0,0,0,.054-.951.679.679,0,0,0-.951.007L5,12.189V.652a.652.652,0,1,0-1.3,0V12.189L1.1,9.745A.718.718,0,0,0,.15,9.738a.737.737,0,0,0,.054.951L3.9,14.166a.627.627,0,0,0,.448.177Z\" transform=\"translate(0.5 9.258) rotate(-90)\" fill=\"#e37a30\" stroke=\"#e37a30\" stroke-width=\"1\"\/>\n                <\/svg>\n            <\/span>\n        <\/a>\n                    <\/div>    \n   <\/div><div class=\"part_right\"><div class=\"large_image\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2480\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS4-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2481\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS4-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS4-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS4-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS4-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS4-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS3-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2482\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS3-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS3-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS3-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS3-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS3-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div><div class=\"gallery_image\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-tarifs\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td>Type de logements<\/td><td>Nombre<\/td><td>Surface<\/td><td>Loyer + charge<\/td><td>Forfait prestation<\/td><td>Total redevance mensuelle<\/td><\/tr><tr><td>T1<\/td><td>82<\/td><td>20 m\u00b2<\/td><td>De 504,95 \u20ac \u00e0 533,13 \u20ac<\/td><td>10,83 \u20ac<\/td><td>De 515,78 \u20ac \u00e0 543,96 \u20ac<\/td><\/tr><tr><td>T1 bis<\/td><td>4<\/td><td>30 m\u00b2<\/td><td>De 555,80 \u20ac \u00e0 586,70 \u20ac<\/td><td>10,83 \u20ac<\/td><td>De 566,63 \u20ac \u00e0 597,53 \u20ac<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Nos <strong>tarifs<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><em>(*)&nbsp;Le calcul des APL se fait \u00e0 partir du loyer + charges (hors prestations)<\/em><\/h3>\n\n\n\n<p>Les logements sont soumis au paiement d\u2019une redevance comprenant : le loyer, les charges (eau chaude et froide, \u00e9lectricit\u00e9, chauffage), des prestations (entretien et maintenance des espaces collectifs, le mobilier). Ainsi, le r\u00e9sident s\u2019acquitte chaque mois d\u2019un \u00ab&nbsp;reste \u00e0 payer&nbsp;\u00bb adapt\u00e9 \u00e0 ses ressources et sa situation familiale.<\/p>\n\n\n\n<p>Les logements sont conventionn\u00e9s \u00e0 l\u2019Aide Personnalis\u00e9e au Logement (<a href=\"https:\/\/www.adoma.cdc-habitat.fr\/adoma\/Annexes\/Pages-annexes\/p-164-Glossaire.htm#gl7\">APL<\/a>), dont le montant calcul\u00e9 selon les revenus du r\u00e9sident, est vers\u00e9 directement \u00e0 API Provence qui le d\u00e9duit lors du paiement de la redevance.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-services\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"content\"><h2 class=\"logement-services\">Les <strong>services<\/strong><\/h2><div class=\"logement-services__wrapper\">\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"55\" height=\"61\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/picto_machine_laver.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-463\" style=\"width:45px;height:50px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Espace Laverie <\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"49\" height=\"49\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/parking.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-496\" style=\"width:50px;height:50px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Parking Gratuit <\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"46\" height=\"46\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/ascenceur.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-521\" style=\"width:50px;height:50px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Ascenseur<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"59\" height=\"58\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/animation.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-319\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Salle Informatique <\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"49\" height=\"50\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/picto_service_accompagne.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-708\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Accompagnement Social<\/h3>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-map\">        <div id=\"residence_map\" data-lat=\"43.9533283\" data-lng=\"4.8272381\"><\/div>\n        <script src=\"https:\/\/maps.google.com\/maps\/api\/js?key=AIzaSyDUTdiPGSZWSsqTCsj5IsN17FjE4RhZmok\"><\/script>\n        <\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media is-style-img-left\"><div class=\"brick-container small-width\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Demande de <strong> logement en ligne<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Pour tous les logements avec accompagnement social, vous devez disposer d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent, de pr\u00e9f\u00e9rence le professionnel qui vous accompagne d\u00e9j\u00e0 ( mission locale, CCAS, SIAO\u2026).<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"http:\/\/bredea.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">S&rsquo;inscrire en ligne<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"883\" height=\"353\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_209180450.jpg\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2749\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_209180450.jpg 883w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_209180450-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_209180450-768x307.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 883px) 100vw, 883px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>R\u00e9sidence Habitat Jeunes Clos du Jardin Neuf Avignon API Provence<\/p>\n","protected":false},"featured_media":2480,"parent":0,"template":"","meta":[],"ville_region":[38],"type_region":[11,13],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>R\u00e9sidence Habitat Jeunes - Le Clos du Jardin Neuf - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"R\u00e9sidence Habitat Jeunes Le Clos du Jardin Neuf - Avignon\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"R\u00e9sidence Habitat Jeunes - Le Clos du Jardin Neuf - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"R\u00e9sidence Habitat Jeunes Le Clos du Jardin Neuf - Avignon\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-08T09:29:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/\",\"name\":\"R\u00e9sidence Habitat Jeunes - Le Clos du Jardin Neuf - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-12-06T09:35:28+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-08T09:29:50+00:00\",\"description\":\"R\u00e9sidence Habitat Jeunes Le Clos du Jardin Neuf - Avignon\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"R\u00e9sidence Habitat Jeunes &#8211; Le Clos du Jardin Neuf\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"R\u00e9sidence Habitat Jeunes - Le Clos du Jardin Neuf - API Provence","description":"R\u00e9sidence Habitat Jeunes Le Clos du Jardin Neuf - Avignon","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"R\u00e9sidence Habitat Jeunes - Le Clos du Jardin Neuf - API Provence","og_description":"R\u00e9sidence Habitat Jeunes Le Clos du Jardin Neuf - Avignon","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2024-02-08T09:29:50+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/","name":"R\u00e9sidence Habitat Jeunes - Le Clos du Jardin Neuf - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-scaled.jpg","datePublished":"2022-12-06T09:35:28+00:00","dateModified":"2024-02-08T09:29:50+00:00","description":"R\u00e9sidence Habitat Jeunes Le Clos du Jardin Neuf - Avignon","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AVIGNON-CLOS1-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-habitat-jeunes-le-clos-du-jardin-neuf\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"R\u00e9sidence Habitat Jeunes &#8211; Le Clos du Jardin Neuf"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences\/1334"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ws-residences"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences\/1334\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5618,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences\/1334\/revisions\/5618"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2480"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1334"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ville_region","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ville_region?post=1334"},{"taxonomy":"type_region","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/type_region?post=1334"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}