{"id":2637,"date":"2023-02-09T14:05:55","date_gmt":"2023-02-09T13:05:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?post_type=ws-residences&#038;p=2637"},"modified":"2024-02-08T10:31:53","modified_gmt":"2024-02-08T09:31:53","slug":"residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs","status":"publish","type":"ws-residences","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/","title":{"rendered":"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs &#8211; Les Parcs"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\">R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs<strong><br>\u00ab Les Parcs \u00bb<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p>R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs Monteux &#8211; Monteux<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-detail\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"part_left\"><h2 placeholder=\"Title\" class=\"title\">R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs\u00a0 <strong>\u201cLes Parcs\u201d<\/strong><\/h2><div placeholder=\"Description\" class=\"text\">La R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs est un lieu de vie temporaire meubl\u00e9 pour les jeunes de 18 \u00e0 30 ans.<\/div><div class=\"attributes\"><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"11.733\" height=\"16.428\" viewBox=\"0 0 11.733 16.428\"><path id=\"Path_211\" data-name=\"Path 211\" d=\"M303.367,16.428s5.678-4.542,5.862-10.276A5.868,5.868,0,1,0,297.5,5.867C297.5,11.734,303.367,16.428,303.367,16.428ZM301.025,6.02a2.347,2.347,0,1,1,2.189,2.189A2.348,2.348,0,0,1,301.025,6.02Z\" transform=\"translate(-297.5)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/svg><p>Lieu:<span class=\"address_text\">628 Rue Jean-Henri FABRE<br>84170 Monteux<\/span><\/p><\/div><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"12.625\" height=\"14.751\" viewBox=\"0 0 12.625 14.751\"><path id=\"Path_370\" data-name=\"Path 370\" d=\"M146.307,34.616a.526.526,0,0,0-.37.157l-.005,0,0,0-5.78,5.854A.526.526,0,0,0,140,41v7.815a.526.526,0,0,0,.526.526h4.211a.526.526,0,0,0,.526-.527l-.008-4.476,2.373,0,.044,4.507h0a.526.526,0,0,0,.529.521l3.9-.023h0a.526.526,0,0,0,.523-.526V41c0-.012,0-.023,0-.035V36.777a.526.526,0,0,0-.526-.526h-2.1a.526.526,0,0,0-.526.526v.811l-2.78-2.816a.527.527,0,0,0-.379-.157Z\" transform=\"translate(-139.999 -34.616)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/svg><p>Type de logements:<span class=\"type_text\">R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs<\/span><\/p><\/div><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"17.25\" height=\"17.251\" viewBox=\"0 0 17.25 17.251\"><g id=\"Group_72076\" data-name=\"Group 72076\" transform=\"translate(-105.004 -34.97)\"><path id=\"Path_371\" data-name=\"Path 371\" d=\"M420.377,39.244a2.161,2.161,0,1,0-1.1-.591,2.157,2.157,0,0,0,1.1.591Z\" transform=\"translate(-302.597)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><path id=\"Path_372\" data-name=\"Path 372\" d=\"M120.521,193.56c-.046,0-.092-.005-.138-.005H108.55a3.08,3.08,0,0,0-3.08,3.08V199.1a2.38,2.38,0,0,0-.466,1.387v4.732h1.232v-2.464h9.636v1.848a.618.618,0,0,0,.616.616h.215a.616.616,0,0,0,.616-.561l.505-5.422h.752l.505,5.422a.616.616,0,0,0,.616.561h.215a.618.618,0,0,0,.616-.616v-5.366h1.109a.618.618,0,0,0,.616-.616V195.4a1.7,1.7,0,0,0-.034-.337,1.917,1.917,0,0,0-1.7-1.506Zm-6.374,3.864c-.795-.08-1.583-.092-2.243-.092a12.724,12.724,0,0,0-5.2.834v-1.53a1.848,1.848,0,0,1,1.848-1.848h5.6Z\" transform=\"translate(0 -153.002)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><path id=\"Path_373\" data-name=\"Path 373\" d=\"M225.316,35.008h3.7a.662.662,0,0,1,.616.616v2.464a.616.616,0,0,1-.616.616h-3.7a.662.662,0,0,1-.616-.616V35.624a.616.616,0,0,1,.616-.616Z\" transform=\"translate(-115.482 -0.036)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/g><\/svg><p>Capacit\u00e9:<span class=\"capacity_text\">61 logements<\/span><\/p><\/div><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"17.05\" height=\"17.05\" viewBox=\"0 0 17.05 17.05\"><path id=\"Path_376\" data-name=\"Path 376\" d=\"M83.32,0H73.73A3.73,3.73,0,0,0,70,3.73v9.59a3.73,3.73,0,0,0,3.73,3.73h9.59a3.73,3.73,0,0,0,3.73-3.73V3.73A3.73,3.73,0,0,0,83.32,0Zm0,8.962v4.891H82.254V8.962a1.6,1.6,0,0,1,0-3.005V3.2H83.32v2.76a1.6,1.6,0,0,1,0,3.005ZM72.664,6.394a1.6,1.6,0,0,1,1.066-1.5V3.2H74.8V4.891a1.6,1.6,0,0,1,0,3.005v5.957H73.73V7.9a1.6,1.6,0,0,1-1.066-1.5Zm4.262,4.262a1.6,1.6,0,0,1,1.066-1.5V3.2h1.066V9.153a1.6,1.6,0,0,1,0,3.005v1.694H77.992V12.158a1.6,1.6,0,0,1-1.066-1.5Z\" transform=\"translate(-70)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/svg><p>Modalit\u00e9s de candidature:<span class=\"mode_text\"><br>Les conditions d&rsquo;admission sont :<br>&#8211; Avoir entre 18 et 30 ans<br>&#8211; Etre jeune actif ; en formation ; en apprentissage ; en stage ; en int\u00e9rim<br>&#8211; Avoir des ressources annuelles qui ne d\u00e9passent pas le plafond PLAI\/PLUS<br><br><\/span><\/p><\/div><\/div>    <div class=\"residence_contact\">\n                <a href=\"tel:0465020939\" class=\"phone\">\n            04 65 02 09 39            <span>\n                <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"22.208\" height=\"23.654\" viewBox=\"0 0 22.208 23.654\">\n                  <path id=\"Path_416\" data-name=\"Path 416\" d=\"M115.976,26.695a5.8,5.8,0,0,1-5.171,3.776c-.283,0-4.691.249-11.027-6.155A19.245,19.245,0,0,1,94,12.569c-.053-1.026.223-3.6,3.545-5.509.412-.237,1.228-.342,1.438-.117.094.1,2.882,4.987,2.955,5.15a1.152,1.152,0,0,1,.11.477,1.418,1.418,0,0,1-.448.837,7.813,7.813,0,0,1-.974.921,9.7,9.7,0,0,0-.975.888,1.294,1.294,0,0,0-.448.77c.02.521.421,2.389,3.476,5.248a23.591,23.591,0,0,0,4.668,3.722,1.011,1.011,0,0,0,.354.083q.283,0,.723-.477c.293-.318,1.28-1.758,1.594-2.077a1.285,1.285,0,0,1,.786-.477.973.973,0,0,1,.448.117c.152.078,4.746,2.942,4.834,3.038.238.26.07,1.073-.11,1.533\" transform=\"translate(-93.996 -6.818)\" fill=\"#fff\"\/>\n                <\/svg>\n            <\/span>\n        <\/a>\n                                <a href=\"https:\/\/demande.apiprovence.org\/Etudiant\" class=\"residence_contact_button\">\n            S\u2019inscrire en ligne            <span>\n                <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"15.342\" height=\"9.837\" viewBox=\"0 0 15.342 9.837\">\n                  <path id=\"Path_222\" data-name=\"Path 222\" d=\"M4.347,14.342a.73.73,0,0,0,.448-.177L8.49,10.689a.747.747,0,0,0,.054-.951.679.679,0,0,0-.951.007L5,12.189V.652a.652.652,0,1,0-1.3,0V12.189L1.1,9.745A.718.718,0,0,0,.15,9.738a.737.737,0,0,0,.054.951L3.9,14.166a.627.627,0,0,0,.448.177Z\" transform=\"translate(0.5 9.258) rotate(-90)\" fill=\"#e37a30\" stroke=\"#e37a30\" stroke-width=\"1\"\/>\n                <\/svg>\n            <\/span>\n        <\/a>\n                    <\/div>    \n   <\/div><div class=\"part_right\"><div class=\"large_image\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"632\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02-1024x632.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2640\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02-1024x632.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02-300x185.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02-768x474.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02-1536x947.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02-2048x1263.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div><div class=\"gallery_image\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-tarifs\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td>Type de logement<\/td><td>Nombre<\/td><td>Surface<\/td><td>Loyer + charges<\/td><td>Forfait prestation<\/td><td>Prestation Internet<\/td><td>Total redevance mensuelle<\/td><\/tr><tr><td>T1<\/td><td>5<\/td><td>18m\u00b2<\/td><td>452,50 \u20ac<\/td><td>25,88 \u20ac<\/td><td>10,35 \u20ac<\/td><td>478,38 \u20ac<\/td><\/tr><tr><td>T1&prime;<\/td><td>51<\/td><td>Entre 21m\u00b2 et 23m\u00b2<\/td><td>507,91 \u20ac<\/td><td>25,88 \u20ac<\/td><td>10,35 \u20ac<\/td><td>533,79 \u20ac<\/td><\/tr><tr><td>T1 BIS<\/td><td>5<\/td><td>31m\u00b2<\/td><td>559,96 \u20ac<\/td><td>25,88 \u20ac<\/td><td>10,35 \u20ac<\/td><td>585,84 \u20ac<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Nos <strong>Tarifs<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><em>(*)&nbsp;Le calcul des APL se fait \u00e0 partir du loyer + charges (hors prestations)<\/em><\/h3>\n\n\n\n<p>Les logements sont soumis au paiement d\u2019une redevance comprenant : le loyer, les charges (eau chaude et froide, \u00e9lectricit\u00e9, chauffage), des prestations (entretien et maintenance des espaces collectifs, le mobilier). Ainsi, le r\u00e9sident s\u2019acquitte chaque mois d\u2019un \u00ab&nbsp;reste \u00e0 payer&nbsp;\u00bb adapt\u00e9 \u00e0 ses ressources et sa situation familiale.<\/p>\n\n\n\n<p>Les logements sont conventionn\u00e9s \u00e0 l\u2019Aide Personnalis\u00e9e au Logement (<a href=\"https:\/\/www.adoma.cdc-habitat.fr\/adoma\/Annexes\/Pages-annexes\/p-164-Glossaire.htm#gl7\">APL<\/a>), dont le montant calcul\u00e9 selon les revenus du r\u00e9sident, est vers\u00e9 directement \u00e0 API Provence qui le d\u00e9duit lors du paiement de la redevance.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-services\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"content\"><h2 class=\"logement-services\">Les <strong>services<\/strong><\/h2><div class=\"logement-services__wrapper\">\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"55\" height=\"61\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/picto_machine_laver.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-463\" style=\"width:44px;height:50px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Espace Laverie <\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"49\" height=\"64\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/key.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-495\" style=\"width:50px;height:50px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Service d&rsquo;accueil et contr\u00f4le d&rsquo;acc\u00e8s <\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"51\" height=\"46\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/picto_velo.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-1380\" style=\"width:54px;height:49px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Local \u00e0 v\u00e9lo s\u00e9curis\u00e9<\/h3>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-map\">        <div id=\"residence_map\" data-lat=\"44.0154892\" data-lng=\"4.9727969\"><\/div>\n        <script src=\"https:\/\/maps.google.com\/maps\/api\/js?key=AIzaSyDUTdiPGSZWSsqTCsj5IsN17FjE4RhZmok\"><\/script>\n        <\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media is-style-img-left\"><div class=\"brick-container small-width\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Demande de <strong> logement en ligne<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>R\u00e9sidences sociales<\/strong> :<\/p>\n\n\n\n<p>Pour tous les logements avec accompagnement social, vous devez disposer d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent, de pr\u00e9f\u00e9rence le professionnel qui vous accompagne d\u00e9j\u00e0 (mission locale, CCAS, SIAO\u2026).<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"http:\/\/bredea.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">S\u2019inscrire en ligne<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"883\" height=\"353\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_209180450.jpg\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2749\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_209180450.jpg 883w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_209180450-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_209180450-768x307.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 883px) 100vw, 883px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"featured_media":2640,"parent":0,"template":"","meta":[],"ville_region":[51],"type_region":[11,14],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs - Les Parcs - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs Monteux - Monteux\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs - Les Parcs - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs Monteux - Monteux\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-08T09:31:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1542\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/\",\"name\":\"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs - Les Parcs - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02.jpg\",\"datePublished\":\"2023-02-09T13:05:55+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-08T09:31:53+00:00\",\"description\":\"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs Monteux - Monteux\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02.jpg\",\"width\":2500,\"height\":1542,\"caption\":\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs - Monteux\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs &#8211; Les Parcs\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs - Les Parcs - API Provence","description":"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs Monteux - Monteux","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs - Les Parcs - API Provence","og_description":"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs Monteux - Monteux","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2024-02-08T09:31:53+00:00","og_image":[{"width":2500,"height":1542,"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/","name":"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs - Les Parcs - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02.jpg","datePublished":"2023-02-09T13:05:55+00:00","dateModified":"2024-02-08T09:31:53+00:00","description":"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs Monteux - Monteux","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Monteux_VueRJA_02.jpg","width":2500,"height":1542,"caption":"API Provence - R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs - Monteux"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-sociale-jeunes-actifs-les-parcs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs &#8211; Les Parcs"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences\/2637"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ws-residences"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences\/2637\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5620,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences\/2637\/revisions\/5620"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2640"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2637"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ville_region","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ville_region?post=2637"},{"taxonomy":"type_region","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/type_region?post=2637"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}