{"id":473,"date":"2022-11-22T11:54:05","date_gmt":"2022-11-22T10:54:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?post_type=ws-residences&#038;p=473"},"modified":"2024-02-08T11:34:07","modified_gmt":"2024-02-08T10:34:07","slug":"pension-de-famille-la-cabraire","status":"publish","type":"ws-residences","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/","title":{"rendered":"Pension de Famille &#8211; La Cabraire"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\">Pension de Famille<strong><br>\u00ab&nbsp;La Cabraire \u00bb<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p>Pension de Famille La Cabraire &#8211; Vence<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-detail\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"part_left\"><h2 placeholder=\"Title\" class=\"title\">Pension de Famille <strong>\u00ab\u00a0La Cabraire\u00a0\u00bb <\/strong><\/h2><div placeholder=\"Description\" class=\"text\">Les R\u00e9sidences Sociales d\u00e9nomm\u00e9es \u00ab\u00a0Pensions de Famille\u00a0\u00bb sont des \u00e9tablissements destin\u00e9s \u00e0 l\u2019accueil des personnes dont la situation sociale et psychologique rend difficile l\u2019acc\u00e8s \u00e0 un logement ordinaire. Les logements sont attribu\u00e9s sans condition de dur\u00e9e.<\/div><div class=\"attributes\"><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"11.733\" height=\"16.428\" viewBox=\"0 0 11.733 16.428\"><path id=\"Path_211\" data-name=\"Path 211\" d=\"M303.367,16.428s5.678-4.542,5.862-10.276A5.868,5.868,0,1,0,297.5,5.867C297.5,11.734,303.367,16.428,303.367,16.428ZM301.025,6.02a2.347,2.347,0,1,1,2.189,2.189A2.348,2.348,0,0,1,301.025,6.02Z\" transform=\"translate(-297.5)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/svg><p>Lieu:<span class=\"address_text\">5 Rue de la Cabraire<br>06140 Vence<\/span><\/p><\/div><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"12.625\" height=\"14.751\" viewBox=\"0 0 12.625 14.751\"><path id=\"Path_370\" data-name=\"Path 370\" d=\"M146.307,34.616a.526.526,0,0,0-.37.157l-.005,0,0,0-5.78,5.854A.526.526,0,0,0,140,41v7.815a.526.526,0,0,0,.526.526h4.211a.526.526,0,0,0,.526-.527l-.008-4.476,2.373,0,.044,4.507h0a.526.526,0,0,0,.529.521l3.9-.023h0a.526.526,0,0,0,.523-.526V41c0-.012,0-.023,0-.035V36.777a.526.526,0,0,0-.526-.526h-2.1a.526.526,0,0,0-.526.526v.811l-2.78-2.816a.527.527,0,0,0-.379-.157Z\" transform=\"translate(-139.999 -34.616)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/svg><p>Type de logements:<span class=\"type_text\">Pension de Famille<\/span><\/p><\/div><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"17.25\" height=\"17.251\" viewBox=\"0 0 17.25 17.251\"><g id=\"Group_72076\" data-name=\"Group 72076\" transform=\"translate(-105.004 -34.97)\"><path id=\"Path_371\" data-name=\"Path 371\" d=\"M420.377,39.244a2.161,2.161,0,1,0-1.1-.591,2.157,2.157,0,0,0,1.1.591Z\" transform=\"translate(-302.597)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><path id=\"Path_372\" data-name=\"Path 372\" d=\"M120.521,193.56c-.046,0-.092-.005-.138-.005H108.55a3.08,3.08,0,0,0-3.08,3.08V199.1a2.38,2.38,0,0,0-.466,1.387v4.732h1.232v-2.464h9.636v1.848a.618.618,0,0,0,.616.616h.215a.616.616,0,0,0,.616-.561l.505-5.422h.752l.505,5.422a.616.616,0,0,0,.616.561h.215a.618.618,0,0,0,.616-.616v-5.366h1.109a.618.618,0,0,0,.616-.616V195.4a1.7,1.7,0,0,0-.034-.337,1.917,1.917,0,0,0-1.7-1.506Zm-6.374,3.864c-.795-.08-1.583-.092-2.243-.092a12.724,12.724,0,0,0-5.2.834v-1.53a1.848,1.848,0,0,1,1.848-1.848h5.6Z\" transform=\"translate(0 -153.002)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><path id=\"Path_373\" data-name=\"Path 373\" d=\"M225.316,35.008h3.7a.662.662,0,0,1,.616.616v2.464a.616.616,0,0,1-.616.616h-3.7a.662.662,0,0,1-.616-.616V35.624a.616.616,0,0,1,.616-.616Z\" transform=\"translate(-115.482 -0.036)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/g><\/svg><p>Capacit\u00e9:<span class=\"capacity_text\">19 logements<\/span><\/p><\/div><div class=\"attributes__item\"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"17.05\" height=\"17.05\" viewBox=\"0 0 17.05 17.05\"><path id=\"Path_376\" data-name=\"Path 376\" d=\"M83.32,0H73.73A3.73,3.73,0,0,0,70,3.73v9.59a3.73,3.73,0,0,0,3.73,3.73h9.59a3.73,3.73,0,0,0,3.73-3.73V3.73A3.73,3.73,0,0,0,83.32,0Zm0,8.962v4.891H82.254V8.962a1.6,1.6,0,0,1,0-3.005V3.2H83.32v2.76a1.6,1.6,0,0,1,0,3.005ZM72.664,6.394a1.6,1.6,0,0,1,1.066-1.5V3.2H74.8V4.891a1.6,1.6,0,0,1,0,3.005v5.957H73.73V7.9a1.6,1.6,0,0,1-1.066-1.5Zm4.262,4.262a1.6,1.6,0,0,1,1.066-1.5V3.2h1.066V9.153a1.6,1.6,0,0,1,0,3.005v1.694H77.992V12.158a1.6,1.6,0,0,1-1.066-1.5Z\" transform=\"translate(-70)\" fill=\"#0bb1b1\"><\/path><\/svg><p>Modalit\u00e9s de candidature:<span class=\"mode_text\">Le demandeur effectue sa d\u00e9marche de logement aupr\u00e8s du travailleur social qui l&rsquo;accompagne : ce dernier l&rsquo;enregistrera via le Service Int\u00e9gr\u00e9 de l&rsquo;Accueil et de l&rsquo;Orientation (SIAO). Il sera contact\u00e9 par un accompagnateur social d&rsquo;API Provence pour un entretien individuel pr\u00e9alable \u00e0 la commission d&rsquo;attribution. Les logements seront attribu\u00e9s par la commission d\u2019attribution en fonction des disponibilit\u00e9s et de la situation du demandeur.<br><br>Conditions d&rsquo;admission :<br>&#8211; Avoir un document d&rsquo;identit\u00e9 valide<br>&#8211; Disposer de ressources au moins \u00e9gales aux minima sociaux<br>&#8211; Etre inscrit dans un parcours d&rsquo;insertion sociale<br>&#8211; Etre en situation d&rsquo;isolement ou d&rsquo;exclusion lourde<br>&#8211; Adh\u00e9rer au Plan d&rsquo;Accompagnement Personnalis\u00e9<br>&#8211; Etre autonome dans les actes de la vie quotidienne<br><br><\/span><\/p><\/div><\/div>    <div class=\"residence_contact\">\n                <a href=\"tel:0493597503\" class=\"phone\">\n            04 93 59 75 03            <span>\n                <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"22.208\" height=\"23.654\" viewBox=\"0 0 22.208 23.654\">\n                  <path id=\"Path_416\" data-name=\"Path 416\" d=\"M115.976,26.695a5.8,5.8,0,0,1-5.171,3.776c-.283,0-4.691.249-11.027-6.155A19.245,19.245,0,0,1,94,12.569c-.053-1.026.223-3.6,3.545-5.509.412-.237,1.228-.342,1.438-.117.094.1,2.882,4.987,2.955,5.15a1.152,1.152,0,0,1,.11.477,1.418,1.418,0,0,1-.448.837,7.813,7.813,0,0,1-.974.921,9.7,9.7,0,0,0-.975.888,1.294,1.294,0,0,0-.448.77c.02.521.421,2.389,3.476,5.248a23.591,23.591,0,0,0,4.668,3.722,1.011,1.011,0,0,0,.354.083q.283,0,.723-.477c.293-.318,1.28-1.758,1.594-2.077a1.285,1.285,0,0,1,.786-.477.973.973,0,0,1,.448.117c.152.078,4.746,2.942,4.834,3.038.238.26.07,1.073-.11,1.533\" transform=\"translate(-93.996 -6.818)\" fill=\"#fff\"\/>\n                <\/svg>\n            <\/span>\n        <\/a>\n                                <a href=\"http:\/\/bredea.fr\/\" class=\"residence_contact_button\">\n            S\u2019inscrire en ligne            <span>\n                <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"15.342\" height=\"9.837\" viewBox=\"0 0 15.342 9.837\">\n                  <path id=\"Path_222\" data-name=\"Path 222\" d=\"M4.347,14.342a.73.73,0,0,0,.448-.177L8.49,10.689a.747.747,0,0,0,.054-.951.679.679,0,0,0-.951.007L5,12.189V.652a.652.652,0,1,0-1.3,0V12.189L1.1,9.745A.718.718,0,0,0,.15,9.738a.737.737,0,0,0,.054.951L3.9,14.166a.627.627,0,0,0,.448.177Z\" transform=\"translate(0.5 9.258) rotate(-90)\" fill=\"#e37a30\" stroke=\"#e37a30\" stroke-width=\"1\"\/>\n                <\/svg>\n            <\/span>\n        <\/a>\n                    <\/div>    \n   <\/div><div class=\"part_right\"><div class=\"large_image\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2464\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-2048x1367.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE2-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2465\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE2-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE2-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE2-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE2-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE3-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2467\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE3-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE3-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE3-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE3-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE3-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div><div class=\"gallery_image\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-tarifs\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td>Type de logements<\/td><td>Nombre<\/td><td>Surface<\/td><td>Redevance mensuelle<\/td><td>Prestation mensuelle<\/td><td>Total <br>redevance mensuelle<\/td><\/tr><tr><td>T1<\/td><td>7<\/td><td>De 12 \u00e0 15 m\u00b2<\/td><td>378,77 \u20ac<\/td><td>15,55 \u20ac<\/td><td>394,32 \u20ac<\/td><\/tr><tr><td>T1&prime;<\/td><td>11<\/td><td>De 19 \u00e0 22m\u00b2<\/td><td>504,66 \u20ac<\/td><td>15,55 \u20ac<\/td><td>520,21 \u20ac<\/td><\/tr><tr><td>T1 bis<\/td><td>1<\/td><td>30m\u00b2<\/td><td>555,90 \u20ac<\/td><td>15,55 \u20ac<\/td><td>571,45 \u20ac<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Nos <strong>tarifs<\/strong>*<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><em>(*)&nbsp;Le calcul des APL se fait \u00e0 partir du loyer + charges (hors prestations)<\/em><\/h3>\n\n\n\n<p>Les logements sont soumis au paiement d\u2019une redevance comprenant : le loyer, les charges (eau chaude et froide, \u00e9lectricit\u00e9, chauffage), des prestations (entretien et maintenance des espaces collectifs, le mobilier). Ainsi, le r\u00e9sident s\u2019acquitte chaque mois d\u2019un \u00ab&nbsp;reste \u00e0 payer&nbsp;\u00bb adapt\u00e9 \u00e0 ses ressources et sa situation familiale.<\/p>\n\n\n\n<p>Les logements sont conventionn\u00e9s \u00e0 l\u2019Aide Personnalis\u00e9e au Logement (<a href=\"https:\/\/www.adoma.cdc-habitat.fr\/adoma\/Annexes\/Pages-annexes\/p-164-Glossaire.htm#gl7\">APL<\/a>), dont le montant calcul\u00e9 selon les revenus du r\u00e9sident, est vers\u00e9 directement \u00e0 API Provence qui le d\u00e9duit lors du paiement de la redevance.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-services\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"content\"><h2 class=\"logement-services\">Les <strong>services<\/strong><\/h2><div class=\"logement-services__wrapper\">\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"55\" height=\"61\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/picto_machine_laver.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-463\" style=\"width:45px;height:50px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Espace Laverie<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"59\" height=\"58\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/animation.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-319\" style=\"height:50px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Salle Polyvalente<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"63\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cuisine.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-464\" style=\"height:50px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Cuisine collective<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-service-item\"><div class=\"logement-service__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"71\" height=\"54\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Group-56-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-184\" style=\"height:50px\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Animations collectives<\/h3>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-logement-map\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media is-style-img-left\"><div class=\"brick-container small-width\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Demande de<strong> logement en ligne<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Pour tous les logements avec accompagnement social, vous devez disposer d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent, de pr\u00e9f\u00e9rence le professionnel qui vous accompagne d\u00e9j\u00e0 (mission locale, CCAS, SIAO\u2026).<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/sisiao.social.gouv.fr\/#\/login\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Je d\u00e9pose mon dossier en ligne<\/a><\/div>\n\n\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"681\" height=\"447\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/AdobeStock_510680505_enligne.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-1211\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/AdobeStock_510680505_enligne.png 681w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/AdobeStock_510680505_enligne-300x197.png 300w\" sizes=\"(max-width: 681px) 100vw, 681px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"featured_media":2464,"parent":0,"template":"","meta":[],"ville_region":[29],"type_region":[22,47],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pension de Famille - La Cabraire - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pension de Famille La Cabraire Vence\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pension de Famille - La Cabraire - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pension de Famille La Cabraire Vence\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-08T10:34:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1708\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/\",\"name\":\"Pension de Famille - La Cabraire - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-11-22T10:54:05+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-08T10:34:07+00:00\",\"description\":\"Pension de Famille La Cabraire Vence\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1708},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pension de Famille &#8211; La Cabraire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pension de Famille - La Cabraire - API Provence","description":"Pension de Famille La Cabraire Vence","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pension de Famille - La Cabraire - API Provence","og_description":"Pension de Famille La Cabraire Vence","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2024-02-08T10:34:07+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1708,"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/","name":"Pension de Famille - La Cabraire - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-scaled.jpg","datePublished":"2022-11-22T10:54:05+00:00","dateModified":"2024-02-08T10:34:07+00:00","description":"Pension de Famille La Cabraire Vence","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/VENCE-CABRAIRE1-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1708},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-la-cabraire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pension de Famille &#8211; La Cabraire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences\/473"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ws-residences"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences\/473\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5637,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ws-residences\/473\/revisions\/5637"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=473"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ville_region","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/ville_region?post=473"},{"taxonomy":"type_region","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/type_region?post=473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}