{"id":1525,"date":"2023-01-05T16:52:15","date_gmt":"2023-01-05T15:52:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=1525"},"modified":"2023-03-21T17:11:36","modified_gmt":"2023-03-21T16:11:36","slug":"mentions-legales-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><strong>Mentions l\u00e9gales<\/strong><\/h1>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:25%\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:25%\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>SITE INTERNET API PROVENCE<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>La version en ligne actuelle de ces Conditions d&rsquo;utilisation est la seule applicable pendant toute la dur\u00e9e d&rsquo;utilisation du Site et jusqu&rsquo;\u00e0 ce qu&rsquo;une nouvelle version le remplace.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Site (ci-apr\u00e8s \u00ab le site \u00bb) : <a href=\"http:\/\/www.apiprovence.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">www.apiprovence.org<\/a>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ce site est \u00e9dit\u00e9 par : ACCOMPAGNEMENT PROMOTION INSERTION API PROVENCE (ci-apr\u00e8s \u00ab\u00a0API Provence\u00a0\u00bb)&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Adresse du si\u00e8ge social\u202f: Nice La Plaine 1, 11 avenue Emmanuel Pontr\u00e9moli, B\u00e2timent E3, 06200 Nice&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Immatriculation au RNA W061007380&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Repr\u00e9sent\u00e9e par Monsieur Manuel SMADJA, en sa qualit\u00e9 de Directeur G\u00e9n\u00e9ral&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone\u202f: 04 93\u202f58 98 74&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Adresse de courrier \u00e9lectronique\u202f: <a href=\"mailto:siege@apiprovence.org\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">siege@apiprovence.org<\/a>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Directeur de la publication : Manuel SMADJA&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Conception et r\u00e9alisation\u202f: WS Interactive&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>D\u00e9veloppements et maintenance techniques : WS Interactive&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>H\u00e9bergement du site\u202f: OVH SAS -140, quai de Sartel, 59100 Roubaix &#8211; RCS Roubaix-Tourcoing\u202f: 424\u202f761\u202f419&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ce site a pour but d\u2019informer sur l\u2019insertion social par le logement par l\u2019association API Provence.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong><strong>Conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation du site et des services propos\u00e9s.<\/strong><\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>L\u2019utilisation du site&nbsp; https:\/\/www.apiprovence.org\/ implique l\u2019acceptation pleine et enti\u00e8re des conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation. Ces conditions d\u2019utilisation sont susceptibles d\u2019\u00eatre modifi\u00e9es ou compl\u00e9t\u00e9es \u00e0 tout moment, les utilisateurs du site https:\/\/www.apiprovence.org\/ sont donc invit\u00e9s \u00e0 les consulter de mani\u00e8re r\u00e9guli\u00e8re.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019utilisateur s\u2019engage \u00e0 ne pas utiliser le site&nbsp; https:\/\/www.apiprovence.org\/&nbsp; \u00e0 des fins politiques, publicitaires et notamment l\u2019envoi de pourriels. L\u2019envoi de courriers \u00e9lectroniques commerciaux doit \u00eatre effectu\u00e9 dans les limites l\u00e9gales.<\/p>\n\n\n\n<p>Ce site est normalement accessible \u00e0 tout moment aux utilisateurs. Une interruption pour raison de maintenance technique peut toutefois \u00eatre d\u00e9cid\u00e9e par M. SMADJA Manuel qui s\u2019efforcera alors de communiquer pr\u00e9alablement aux utilisateurs les dates et heures de l\u2019intervention.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>1. GESTION DU SITE<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Pour la bonne gestion du site, l&rsquo;\u00c9diteur pourra \u00e0 tout moment :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>suspendre, interrompre ou limiter l\u2019acc\u00e8s \u00e0 tout ou partie du site, r\u00e9server l\u2019acc\u00e8s au site, ou \u00e0 certaines parties du site, \u00e0 une cat\u00e9gorie d\u00e9termin\u00e9e d\u2019internautes ;<\/li>\n\n\n\n<li>supprimer toute information pouvant en perturber le fonctionnement ou entrant en contradiction avec les lois nationales ou internationales ;<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Le site&nbsp; https:\/\/www.apiprovence.org\/&nbsp; est mis \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement par l&rsquo;Association API PROVENCE. De la m\u00eame fa\u00e7on, les mentions l\u00e9gales peuvent \u00eatre modifi\u00e9es \u00e0 tout moment : elles s\u2019imposent n\u00e9anmoins \u00e0 l\u2019utilisateur qui est invit\u00e9 \u00e0 s\u2019y r\u00e9f\u00e9rer le plus souvent possible afin d\u2019en prendre connaissance.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>2. RESPONSABILIT\u00c9<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>La responsabilit\u00e9 de l\u2019Editeur ne peut \u00eatre engag\u00e9e qu\u2019en cas de d\u00e9faillance, panne, difficult\u00e9 ou interruption de fonctionnement, emp\u00eachant l\u2019acc\u00e8s au site ou \u00e0 une de ses fonctionnalit\u00e9s de mani\u00e8re anormale et persistante.<\/p>\n\n\n\n<p>Le mat\u00e9riel de connexion au site que vous utilisez est sous votre enti\u00e8re responsabilit\u00e9. Vous devez prendre toutes les mesures appropri\u00e9es pour prot\u00e9ger votre mat\u00e9riel et vos propres donn\u00e9es notamment d\u2019attaques virales par Internet. Vous \u00eates par ailleurs seul responsable des sites et donn\u00e9es que vous consultez.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>3. DESCRIPTION DES SERVICES FOURNIS<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Le site&nbsp; https:\/\/www.apiprovence.org\/&nbsp; a pour objet de fournir une information concernant l\u2019ensemble des activit\u00e9s de l\u2019association\/l\u2019entreprise. Toutefois, il ne pourra \u00eatre tenu responsable des omissions, des inexactitudes et des carences dans la mise \u00e0 jour, qu\u2019elles soient de son fait ou du fait des tiers partenaires qui lui fournissent ces informations. Toutes les informations propos\u00e9es sur le site&nbsp; https:\/\/www.apiprovence.org\/&nbsp; sont donn\u00e9es \u00e0 titre indicatif, elles sont non exhaustives, et sont susceptibles d\u2019\u00e9voluer. Elles sont donn\u00e9es sous r\u00e9serve de modifications ayant \u00e9t\u00e9 apport\u00e9es depuis leur mise en ligne.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>4. PROPRI\u00c9T\u00c9 INTELLECTUELLE ET CONTREFA\u00c7ONS\u00a0<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Toutes les marques, photographies, textes, commentaires, illustrations, images anim\u00e9es ou non, s\u00e9quences vid\u00e9o, sons, ainsi que toutes les applications informatiques qui pourraient \u00eatre utilis\u00e9es pour faire fonctionner ce site et plus g\u00e9n\u00e9ralement tous les \u00e9l\u00e9ments reproduits ou utilis\u00e9s sur le site sont prot\u00e9g\u00e9s par les lois en vigueur au titre de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle.<\/p>\n\n\n\n<p>Ils sont la propri\u00e9t\u00e9 pleine et enti\u00e8re de l\u2019Editeur ou de ses partenaires. Toute reproduction, repr\u00e9sentation, utilisation ou adaptation, sous quelque forme que ce soit, de tout ou partie de ces \u00e9l\u00e9ments, y compris les applications informatiques, sans l\u2019accord pr\u00e9alable et \u00e9crit de l&rsquo;\u00c9diteur, sont strictement interdites et constituent une contrefa\u00e7on au sens de l\u2019article Article L335-2 du Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Le fait pour l\u2019Editeur de ne pas engager de proc\u00e9dure d\u00e8s la prise de connaissance de ces utilisations non autoris\u00e9es ne vaut pas acceptation desdites utilisations et renonciation aux poursuites.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>5. PROTECTION DES BASES DE DONN\u00c9ES<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Les bases de donn\u00e9es sont prot\u00e9g\u00e9es par les dispositions de la loi du 1er juillet 1998 transposant la directive 96\/9 du 11 mars 1996 relative \u00e0 la protection juridique des bases de donn\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>6. PHOTOGRAPHIES ET REPR\u00c9SENTATIONS DES PRODUITS<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Les photographies et repr\u00e9sentations des produits, accompagnant leur description, ne sont pas contractuelles et ne sauraient engager l\u2019Editeur du site https:\/\/www.apiprovence.org\/.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>7. LIENS HYPERTEXTES<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Le site&nbsp; https:\/\/www.apiprovence.org\/&nbsp; peut pr\u00e9senter des liens hypertextes vers d\u2019autres sites (partenaires, informations \u2026) mis en place avec l\u2019autorisation de l&rsquo;\u00c9diteur. Cependant, l\u2019Editeur n\u2019a pas la possibilit\u00e9 de v\u00e9rifier le contenu des sites ainsi visit\u00e9s&nbsp; et d\u00e9cline donc toute responsabilit\u00e9 de ce fait quant aux \u00e9ventuels contenus illicites pr\u00e9sents sur les sites li\u00e9s.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La mise en place par les utilisateurs de tous liens hypertextes vers tout ou partie du site est strictement interdite, sauf autorisation pr\u00e9alable et \u00e9crite de l&rsquo;\u00c9diteur.<\/p>\n\n\n\n<p>L&rsquo;\u00c9diteur est libre de refuser cette autorisation sans avoir \u00e0 justifier de quelque mani\u00e8re que ce soit sa d\u00e9cision. Dans le cas o\u00f9 l&rsquo;\u00c9diteur accorderait son autorisation, celle-ci est temporaire et pourra \u00eatre retir\u00e9e \u00e0 tout moment, sans obligation de justification \u00e0 la charge de l\u2019Editeur.<\/p>\n\n\n\n<p>Toute information, accessible via un lien vers d\u2019autres sites, n\u2019est pas publi\u00e9e par l\u2019Editeur. L\u2019Editeur ne dispose d\u2019aucun droit sur le contenu pr\u00e9sent\u00e9 via ledit lien.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>8. COOKIES<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Un cookie est un petit fichier stock\u00e9 par un serveur dans le terminal (ordinateur, t\u00e9l\u00e9phone, etc.) d\u2019un utilisateur et associ\u00e9 \u00e0 un domaine web (c&rsquo;est-\u00e0-dire dans la majorit\u00e9 des cas \u00e0 l\u2019ensemble des pages d\u2019un m\u00eame site web). Ce fichier est automatiquement renvoy\u00e9 lors de contacts ult\u00e9rieurs avec le m\u00eame domaine.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Les donn\u00e9es ainsi obtenues visent \u00e0 faciliter la navigation ult\u00e9rieure sur le site, et ont \u00e9galement vocation \u00e0 permettre l\u2019\u00e9laboration de diverses donn\u00e9es statistiques.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Le param\u00e9trage du logiciel de navigation permet d\u2019informer de la pr\u00e9sence de cookie et \u00e9ventuellement, de refuser leur installation. Le refus d\u2019installation d\u2019un cookie peut entra\u00eener l\u2019impossibilit\u00e9 d\u2019acc\u00e9der \u00e0 certains services. L\u2019utilisateur peut toutefois configurer son ordinateur de la mani\u00e8re suivante, pour refuser l\u2019installation des cookies :&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Sous Internet Explorer : onglet outil (pictogramme en forme de rouage en haut a droite) \/ options internet. Cliquez sur Confidentialit\u00e9 et choisissez Bloquer tous les cookies. Validez sur Ok.<\/li>\n\n\n\n<li>Sous Firefox : en haut de la fen\u00eatre du navigateur, cliquez sur le bouton Firefox, puis dans l&rsquo;onglet Options. Cliquer sur l&rsquo;onglet Vie priv\u00e9e. Param\u00e9trez les R\u00e8gles de conservation sur : utiliser les param\u00e8tres personnalis\u00e9s pour l&rsquo;historique. Enfin d\u00e9cochez-la pour d\u00e9sactiver les cookies.<\/li>\n\n\n\n<li>Sous Safari : Cliquez en haut \u00e0 droite du navigateur sur le pictogramme de menu (symbolis\u00e9 par un rouage). S\u00e9lectionnez Param\u00e8tres. Cliquez sur Afficher les param\u00e8tres avanc\u00e9s. Dans la section \u00ab\u00a0Confidentialit\u00e9\u00a0\u00bb, cliquez sur Param\u00e8tres de contenu. Dans la section \u00ab\u00a0Cookies\u00a0\u00bb, vous pouvez bloquer les cookies.<\/li>\n\n\n\n<li>Sous Chrome : Cliquez en haut \u00e0 droite du navigateur sur le pictogramme de menu (symbolis\u00e9 par trois lignes horizontales). S\u00e9lectionnez Param\u00e8tres. Cliquez sur Afficher les param\u00e8tres avanc\u00e9s. Dans la section \u00ab\u00a0Confidentialit\u00e9\u00a0\u00bb, cliquez sur pr\u00e9f\u00e9rences. Dans l&rsquo;onglet \u00ab\u00a0Confidentialit\u00e9\u00a0\u00bb, vous pouvez bloquer les cookies.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>9. PROTECTION DES DONN\u00c9ES PERSONNELLES<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>L\u2019utilisateur est l\u2019internaute se connectant et utilisant le site susnomm\u00e9 :&nbsp; https:\/\/www.apiprovence.org\/ . En France, les donn\u00e9es personnelles sont notamment prot\u00e9g\u00e9es par la loi n\u00b0 78-87 du 6 janvier 1978, la loi n\u00b0 2004-801 du 6 ao\u00fbt 2004, l\u2019article L. 226-13 du Code p\u00e9nal et&nbsp; le R\u00e8glement UE 2016\/679 .Sur le site https:\/\/www.apiprovence.org\/ , le propri\u00e9taire du site ne collecte des informations personnelles relatives \u00e0 l\u2019utilisateur que pour le besoin de certains services propos\u00e9s par le site&nbsp; https:\/\/www.apiprovence.org\/ en conformit\u00e9 avec le RGPD voir notre politique RGPD&nbsp; https:\/\/www.apiprovence.org\/politique-de-confidentialite.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>10. PRINCIPALES LOIS CONCERN\u00c9ES<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<ul>\n<li>R\u00e8glement UE 2016\/679 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 27 avril 2016 relatif \u00e0 la protection des personnes physiques \u00e0 l&rsquo;\u00e9gard du traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et \u00e0 la libre circulation de ces donn\u00e9es, et abrogeant la directive 95\/46\/CE, dit r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es (RGPD, ou encore GDPR, de l&rsquo;anglais General Data Protection Regulation)<\/li>\n\n\n\n<li>Loi n\u00b0 2004-575 du 21 juin 2004 pour la confiance dans l&rsquo;\u00e9conomie num\u00e9rique.<\/li>\n\n\n\n<li>Directive 2002\/58\/CE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 12 juillet 2002 concernant le traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et la protection de la vie priv\u00e9e dans le secteur des communications \u00e9lectroniques (directive vie priv\u00e9e et communications \u00e9lectroniques)<\/li>\n\n\n\n<li>Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle<\/li>\n\n\n\n<li>Loi n\u1d52 78-17 du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l\u2019informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s en vigueur<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Derni\u00e8re mise \u00e0 jour\u202f: 22\/03\/2023&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SITE INTERNET API PROVENCE La version en ligne actuelle de ces Conditions d&rsquo;utilisation est la seule applicable pendant toute la dur\u00e9e d&rsquo;utilisation du Site et jusqu&rsquo;\u00e0 ce qu&rsquo;une nouvelle version le remplace.&nbsp; Site (ci-apr\u00e8s \u00ab le site \u00bb) : www.apiprovence.org&nbsp; Ce site est \u00e9dit\u00e9 par : ACCOMPAGNEMENT PROMOTION INSERTION API PROVENCE (ci-apr\u00e8s \u00ab\u00a0API Provence\u00a0\u00bb)&nbsp; Adresse [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mentions l\u00e9gales - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mentions l\u00e9gales - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-21T16:11:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/\",\"name\":\"Mentions l\u00e9gales - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-05T15:52:15+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-21T16:11:36+00:00\",\"description\":\"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mentions l\u00e9gales - API Provence","description":"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mentions l\u00e9gales - API Provence","og_description":"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-03-21T16:11:36+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"8 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/","name":"Mentions l\u00e9gales - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"datePublished":"2023-01-05T15:52:15+00:00","dateModified":"2023-03-21T16:11:36+00:00","description":"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/mentions-legales-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1525"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1525"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1525\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2958,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1525\/revisions\/2958"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1525"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}