{"id":248,"date":"2022-11-18T14:18:03","date_gmt":"2022-11-18T13:18:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=248"},"modified":"2023-06-29T14:46:29","modified_gmt":"2023-06-29T12:46:29","slug":"qui-sommes-nous","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/","title":{"rendered":"Qui sommes-nous ?"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\">Qui sommes-nous ?<\/h1>\n\n\n\n<p>API Provence est n\u00e9e d\u2019une volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental depuis 1990.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-with-green-background is-style-img-right\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">API Provence <strong>en chiffres<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Acteur majeur dans le domaine du logement accompagn\u00e9 en Provence-Alpes-C\u00f4te d&rsquo;Azur, avec plus de 5\u202f000 r\u00e9sidents et un soutien \u00e0 plus de 17\u202f000 b\u00e9n\u00e9ficiaires d&rsquo;actions sociales.<\/p>\n\n\n\n<p>Sa mission est de mettre en \u0153uvre une politique d&rsquo;accueil et d&rsquo;insertion par l&rsquo;habitat, en se consacrant \u00e0 aider les jeunes, les familles, les seniors et les personnes en difficult\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>Ensemble, construisons un avenir solidaire et inclusif pour tous.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-rounded\">\n<figure class=\"alignright size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa-1024x682.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1180\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa-1536x1023.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media is-style-img-left\"><div class=\"brick-container undefined\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2725\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1536x1024.jpeg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-2048x1365.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Acteur r\u00e9gional<\/strong> du logement accompagn\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Le logement accompagn\u00e9 est au c\u0153ur de nos m\u00e9tiers<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>L&rsquo;Association r\u00e9alise son travail d&rsquo;insertion par le logement \u00e0 partir de 3 champs d&rsquo;activit\u00e9 :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>le<strong> d\u00e9veloppement de partenariats<\/strong> autour d&rsquo;une ing\u00e9nierie de projets<\/li>\n\n\n\n<li>la <strong>gestion de proximit\u00e9<\/strong> (gestion locative sociale)<\/li>\n\n\n\n<li>les <strong>actions sociales<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>L&rsquo;Association exerce ses trois activit\u00e9s de fa\u00e7on int\u00e9gr\u00e9e et dispose des agr\u00e9ments r\u00e8glementaires n\u00e9cessaires. Cette int\u00e9gration des 3 missions cr\u00e9\u00e9e une dynamique au b\u00e9n\u00e9fice des r\u00e9sidents et fonde une d\u00e9marche socio-professionnelle originale, mettant l&rsquo;humain au c\u0153ur du projet.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-nos-histories\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"content\"><h2 class=\"histories__title\">Notre <strong>histoire<\/strong><\/h2><div class=\"histories__container\"><div class=\"histories__wrapper\">\n<div class=\"wp-block-wsi-history-item\"><div class=\"history__item\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">2022<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>D\u00e9veloppement au plan National d\u2019API R\u00e9sidence. <\/strong>Transfert du si\u00e8ge de Vence \u00e0 Nice<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Ouverture<\/strong> de la r\u00e9sidence Jeunes Actifs Campus Sud \u00e0 Nice (Juin)&nbsp;et de la r\u00e9sidence autonomie \u00ab\u00a0Porte Neuve\u00a0\u00bb \u00e0 Grasse<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-history-item\"><div class=\"history__item\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">2020<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Cr\u00e9ation d\u2019&nbsp;\u00ab&nbsp;API R\u00e9sidence&nbsp;\u00bb,<\/strong> filiale d\u2019API Provence avec sa 1\u00e8re ouverture \u00e0 Vitrolles<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Absorption de l\u2019Association ATE<\/strong> \u00e0 Nice (Demandeurs d\u2019asile et insertion)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Ouverture d\u2019une r\u00e9sidence API Provence<\/strong> \u00e0 Marseille (1\u00e8re r\u00e9sidence dans les Bouches du Rh\u00f4ne)<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-history-item\"><div class=\"history__item\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">2016<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Accord d\u2019exploitation<\/strong> du FJT Valbonne (ex : MJC-FJT)<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-history-item\"><div class=\"history__item\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">2014<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Absorption de l\u2019Association D\u00e9clic,<\/strong> implantation dans le Vaucluse. Absorption de la r\u00e9sidence autonomie \u00ab&nbsp;Lou Paradou&nbsp;\u00bb.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-history-item\"><div class=\"history__item\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">2004<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Absorption de l\u2019Association AVOM,<\/strong> implantation dans le Var.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-history-item\"><div class=\"history__item\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">1990<\/h3>\n\n\n\n<p>Le 18 avril, <strong>cr\u00e9ation d\u2019API Provence<\/strong> (dont le si\u00e8ge sera install\u00e9 \u00e0 Vence).<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-history-item\"><div class=\"history__item\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">1983<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Cr\u00e9ation du logement pour tous sur la C\u00f4te d\u2019Azur<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-history-item\"><div class=\"history__item\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">1980<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Cr\u00e9ation des micro-lieux \u00ab&nbsp;logement pour tous&nbsp;\u00bb<\/strong> par Andr\u00e9 Chaudi\u00e8res, l\u2019un des p\u00e8res fondateurs<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Qui sommes-nous ? - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qui sommes-nous ? - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-29T12:46:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa-1024x682.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/\",\"name\":\"Qui sommes-nous ? - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa-1024x682.jpg\",\"datePublished\":\"2022-11-18T13:18:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-29T12:46:29+00:00\",\"description\":\"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qui sommes-nous ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Qui sommes-nous ? - API Provence","description":"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Qui sommes-nous ? - API Provence","og_description":"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-06-29T12:46:29+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa-1024x682.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/","name":"Qui sommes-nous ? - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa-1024x682.jpg","datePublished":"2022-11-18T13:18:03+00:00","dateModified":"2023-06-29T12:46:29+00:00","description":"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/IMA_0378_bastien-JANNOT-JEROME_HDa.jpg","width":1600,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qui sommes-nous ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/248"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=248"}],"version-history":[{"count":44,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/248\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3654,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/248\/revisions\/3654"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=248"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}