{"id":265,"date":"2022-11-18T14:32:16","date_gmt":"2022-11-18T13:32:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=265"},"modified":"2023-02-23T12:08:38","modified_gmt":"2023-02-23T11:08:38","slug":"nos-partenaires","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/","title":{"rendered":"Nos partenaires"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><strong>Nos partenaires<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p>Sans qui tout ne serait pas possible, API Provence tient \u00e0 remercier l&rsquo;ensemble de ses partenaires institutionnels et financiers qui, depuis sa cr\u00e9ation, lui ont apport\u00e9 leur soutien et, notamment :<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-with-green-background is-style-img-right\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Nos partenaires <strong>institutionnels<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.gouvernement.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">l&rsquo;Etat dans toutes ses composantes et ses directions, et dans la mobilisation des fonds europ\u00e9ens<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.maregionsud.fr\/votre-region\/le-conseil-regional\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">le Conseil R\u00e9gional Provence-Alpes-C\u00f4te-d\u2019Azur<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.departement06.fr\/departement-des-alpes-maritimes-3.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">le Conseil G\u00e9n\u00e9ral des Alpes-Maritimes<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.var.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">le Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.vaucluse.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">le Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Vaucluse<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.departement13.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">le Conseil G\u00e9n\u00e9ral des Bouches-du-Rh\u00f4ne<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.paysdegrasse.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Communaut\u00e9 d&rsquo;Agglom\u00e9ration du Pays de Grasse<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.sophia-antipolis.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Communaut\u00e9 d&rsquo;Agglom\u00e9ration de Sophia-Antipolis<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.cannes.com\/fr\/index.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Communaut\u00e9 d&rsquo;Agglom\u00e9ration Cannes Pays de L\u00e9rins<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.collectivites-locales.gouv.fr\/institutions\/les-epci\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">les Etablissements Publics de Coop\u00e9ration Intercommunale (EPCI \/ M\u00e9tropole et communaut\u00e9s d&rsquo;agglom\u00e9ration)<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>les Communes sur nos territoires d\u2019intervention<\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.caf.fr\/allocataires\/caf-des-alpes-maritimes\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Caisse d&rsquo;Allocations Familiales des Alpes-Maritimes<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.caf.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Caisse d&rsquo;Allocations Familiales du Var<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.caf.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Caisse d&rsquo;Allocations Familiales du Vaucluse<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.caissedesdepots.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et Consignations,<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.cote-azur.cci.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Chambre Consulaire des Alpes-Maritimes,<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.var.cci.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Chambre Consulaire du Var<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.vaucluse.cci.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Chambre Consulaire du Vaucluse<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.bouches-du-rhone.gouv.fr\/Actions-de-l-Etat\/Alimentation-consommation-et-commerce\/Commerce\/Chambres-Consulaires\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Chambre Consulaire des Bouches-Du-Rh\u00f4ne<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.fondation-abbe-pierre.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">les Fondations, en particulier la Fondation Abb\u00e9 Pierre,<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/www.carsat-sudest.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la CARSAT<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><a href=\"https:\/\/umih.fr\/fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">les syndicats de l&rsquo;h\u00f4tellerie \/ UMIH<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-rounded\">\n<figure class=\"alignright size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"822\" height=\"739\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-980\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png 822w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2-300x270.png 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2-768x690.png 768w\" sizes=\"(max-width: 822px) 100vw, 822px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos partenaires - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos partenaires - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-23T11:08:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/\",\"name\":\"Nos partenaires - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png\",\"datePublished\":\"2022-11-18T13:32:16+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-23T11:08:38+00:00\",\"description\":\"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png\",\"width\":822,\"height\":739},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos partenaires\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos partenaires - API Provence","description":"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos partenaires - API Provence","og_description":"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-02-23T11:08:38+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/","name":"Nos partenaires - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png","datePublished":"2022-11-18T13:32:16+00:00","dateModified":"2023-02-23T11:08:38+00:00","description":"API Provence est une association n\u00e9e en 1990 avec la volont\u00e9 de promouvoir le droit au logement pour tous comme un droit fondamental.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/partenaire2.png","width":822,"height":739},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-partenaires\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos partenaires"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/265"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=265"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/265\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2884,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/265\/revisions\/2884"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=265"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}