{"id":360,"date":"2022-11-21T13:21:04","date_gmt":"2022-11-21T12:21:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=360"},"modified":"2023-06-20T11:19:39","modified_gmt":"2023-06-20T09:19:39","slug":"nos-services-jeunes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/","title":{"rendered":"Nos services jeunes"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><strong>Nos services jeunes<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p>La Direction de l\u2019Innovation Sociale propose des services pour aider et accompagner les jeunes.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-service-centers\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"part-left\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">&nbsp;Les <strong>CLLAJ<\/strong> (Comit\u00e9 Local pour le Logement Autonome des Jeunes)<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Ce point d\u2019accueil sp\u00e9cifique pour les jeunes vous aide \u00e0 concr\u00e9tiser votre projet.&nbsp;<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Les missions principales du CLLAJ sont :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Accueillir, Informer Orienter et Accompagner tous les jeunes de 16 \u00e0 30 ans dans leur acc\u00e8s ou maintien au logement autonome<\/li>\n\n\n\n<li>Favoriser le partenariat pour la mise en \u0153uvre d&rsquo;une politique locale autour du logement des jeunes<\/li>\n\n\n\n<li>D\u00e9velopper des outils adapt\u00e9s au territoire pour favoriser le parcours r\u00e9sidentiel des jeunes<\/li>\n\n\n\n<li>API Provence porte 3 CLLAJ en r\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d&rsquo;Azur<\/li>\n\n\n\n<li>sur le territoire de la <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/cllaj_casa06\/\">CASA<\/a> \u00e0 Antibes<\/li>\n\n\n\n<li>sur le territoire de la <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/cllaj_mnca06\/\">MNCA <\/a>\u00e0 Nice<\/li>\n\n\n\n<li>sur le Vaucluse \u00e0 <a href=\"http:\/\/instagram.com\/cllaj_84\/\">Avignon<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Ils sont soutenus financi\u00e8rement par la R\u00e9gion, les CAF du 06 et du 84, les Communaut\u00e9s d&rsquo;Agglom\u00e9ration de Sophia-Antipolis et de la M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d&rsquo;Azur, Action Logement et le Conseil D\u00e9partemental des Alpes Maritimes.<\/p>\n<\/div><div class=\"part-right\">        <div id=\"services_map\" data-page=\"360\"><\/div>\n        <script src=\"https:\/\/maps.google.com\/maps\/api\/js?key=AIzaSyDUTdiPGSZWSsqTCsj5IsN17FjE4RhZmok\"><\/script>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media\"><div class=\"brick-container undefined\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1350\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2742\"\/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Projet C\u2019EST<strong> CARRE 84<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Le projet C&rsquo;EST CARRE 84 propose un accompagnement global pour les jeunes de 16 \u00e0 25 ans, et jusqu&rsquo;\u00e0 29 ans en cas de situation de handicap.<\/h3>\n\n\n\n<p>L&rsquo;objectif est d&rsquo;accompagner le jeune vers le dispositif CEJ (Contrat d&rsquo;Engagement Jeune). <\/p>\n\n\n\n<p>API Provence propose un parcours individualis\u00e9 valorisant les comp\u00e9tences de chacun, comprenant un suivi pr\u00e9 et post CEJ, en articulation avec la Mission Locale.<br><br>Cette action est situ\u00e9e sur le territoire de la Mission Locale Jeunes du Grand Avignon<\/p>\n\n\n\n<p>Ce projet s&rsquo;articule autour de 4 volets :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Professionnel<\/li>\n\n\n\n<li>Sant\u00e9<\/li>\n\n\n\n<li>Mobilit\u00e9<\/li>\n\n\n\n<li>Logement<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>API Provence met en \u0153uvre ce projet en partenariat avec La Ligue de l&rsquo;Enseignement, Passerelle, URAPEDA Sud. Un partenariat est \u00e9galement \u00e9tabli avec les autres acteurs du territoire. Le pr\u00e9requis pour acc\u00e9der \u00e0 cet accompagnement est d&rsquo;\u00eatre non connu du Service Public de l&rsquo;Emploi, depuis 5 mois.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Contactez notre \u00e9quipe <\/strong>:<\/h3>\n\n\n\n<ul>\n<li>Tel : <a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/contact\/\">04.86.19.41.00<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Mail : <a href=\"mailto:ccarre_84@apiprovence.org\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><\/a><a href=\"mailto:ccarre_84@apiprovence.org\">ccarre_84@apiprovence.org<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Instagram : <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/c_carre_84\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/www.instagram.com\/c_carre_84\/<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-services\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"content\"><h2 class=\"more_services__title\"><strong>D\u2019autres services<\/strong><\/h2><div class=\"more_services__wrapper\">\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-rsa\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"71\" height=\"54\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/picto_RSA.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-753\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Service RSA<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"57\" height=\"59\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Path-385.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-190\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Accompagnement logement<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"66\" height=\"66\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Group-72135.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-192\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Asile, r\u00e9fugi\u00e9, \u00e9tranger<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"57\" height=\"56\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Group-72137.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-193\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Autres actions<\/h3>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos services jeunes - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez tous les services jeunes d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, et du Vaucluse.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos services jeunes - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez tous les services jeunes d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, et du Vaucluse.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-20T09:19:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/\",\"name\":\"Nos services jeunes - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png\",\"datePublished\":\"2022-11-21T12:21:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-20T09:19:39+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez tous les services jeunes d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, et du Vaucluse.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png\",\"width\":1350,\"height\":1000,\"caption\":\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos services jeunes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos services jeunes - API Provence","description":"D\u00e9couvrez tous les services jeunes d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, et du Vaucluse.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos services jeunes - API Provence","og_description":"D\u00e9couvrez tous les services jeunes d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, et du Vaucluse.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-06-20T09:19:39+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/","name":"Nos services jeunes - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png","datePublished":"2022-11-21T12:21:04+00:00","dateModified":"2023-06-20T09:19:39+00:00","description":"D\u00e9couvrez tous les services jeunes d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, et du Vaucluse.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png","width":1350,"height":1000,"caption":"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos services jeunes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/360"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=360"}],"version-history":[{"count":60,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/360\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3583,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/360\/revisions\/3583"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=360"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}