{"id":385,"date":"2022-11-22T09:17:54","date_gmt":"2022-11-22T08:17:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=385"},"modified":"2023-02-23T12:09:54","modified_gmt":"2023-02-23T11:09:54","slug":"pourquoi-nous-rejoindre","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/","title":{"rendered":"Pourquoi nous rejoindre ?"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><strong>Pourquoi nous rejoindre ?<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p><strong>D\u00e9couvrez 6 bonnes raisons de rejoindre l\u2019association API Provence.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-with-green-background is-style-img-right\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">1. Faire un m\u00e9tier de <strong>vocation<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">La raison d\u2019\u00eatre d\u2019API Provence est de s\u2019engager et agir ensemble pour offrir \u00e0 chacun une vie plus digne pour un monde plus juste.<\/h3>\n\n\n\n<p>Face \u00e0 la crise du logement, nous souhaitons prot\u00e9ger les plus vuln\u00e9rables et promouvoir le droit au logement, en tant que droit fondamental.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>C\u2019est \u00e0 nous, femmes et hommes d\u2019API Provence, fiers de nos missions dans l\u2019insertion sociale, d\u2019am\u00e9liorer le monde de demain. Vous souhaitez faire un m\u00e9tier \u00e0 vocation\u202f?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/recrutement.apiprovence.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">&nbsp;Voir nos offres d\u2019emploi<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-rounded\">\n<figure class=\"alignleft size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2750\" height=\"1650\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2744\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png 2750w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1-300x180.png 300w\" sizes=\"(max-width: 2750px) 100vw, 2750px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media is-style-img-left\"><div class=\"brick-container undefined\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_543426982_offre.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-390\" width=\"709\" height=\"633\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_543426982_offre.png 820w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_543426982_offre-300x268.png 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_543426982_offre-768x686.png 768w\" sizes=\"(max-width: 709px) 100vw, 709px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">2. <strong>Relever des challenges<\/strong> \u00e0 la hauteur de vos ambitions<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">En rejoignant API Provence, <strong>vous int\u00e9grerez une association de plus de 250 collaborateurs,<\/strong> qui partout en r\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, \u0153uvrent au quotidien pour relever nos objectifs de demain\u202f:<\/h3>\n\n\n\n<ul>\n<li>D\u00e9velopper notre offre via nos services historiques de logement et d\u2019accompagnement. <\/li>\n\n\n\n<li>Proposer une offre de service d\u2019exception et une exp\u00e9rience client d\u2019excellence <\/li>\n\n\n\n<li>Devenir un laboratoire de l\u2019Innovation Sociale <\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-key-points\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"content\"><h2 class=\"key_points__title\">\u00a03. Votre <strong>bien-\u00eatre au travail<\/strong> est notre priorit\u00e9<\/h2><div class=\"key_points__wrapper\">\n<div class=\"wp-block-wsi-key-point-item\"><div class=\"key_point__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"108\" height=\"71\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/74.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-397\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><strong>des collaborateurs ressentent un sentiment d\u2019accomplissement personnel au travail<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-key-point-item\"><div class=\"key_point__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"104\" height=\"71\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/73.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-398\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><strong>sont satisfaits de leur travail<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-key-point-item\"><div class=\"key_point__item\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"114\" height=\"71\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/64.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-399\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><strong>sont fiers de travailler pour API<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-highlight\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"376\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_127634768-1024x376.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-402\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_127634768-1024x376.png 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_127634768-300x110.png 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_127634768-768x282.png 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_127634768-1536x564.png 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/AdobeStock_127634768.png 1640w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">4. <strong>Valoriser &amp; reconnaissez<\/strong> vos comp\u00e9tences<\/h2>\n\n\n\n<p>Nous vous proposons d\u2019identifier les principaux axes d\u2019am\u00e9lioration et \u00e9laborer un plan d\u2019actions personnalis\u00e9 pour les ann\u00e9es \u00e0 venir.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media is-style-img-right\"><div class=\"brick-container undefined\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-4 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignleft size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_370414215-scaled.jpeg\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2736\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_370414215-scaled.jpeg 2560w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_370414215-300x200.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">5. Rejoindre un <strong>acteur engag\u00e9<\/strong> <br>dans la soci\u00e9t\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<p>Nous \u0153uvrons au quotidien pour l\u2019insertion sociale des plus d\u00e9munis.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Notre vocation, rendre accessible un logement d\u00e9cent pour tous&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media\"><div class=\"brick-container undefined\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-5 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"536\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465771149_nous_rejoindre2-1-1024x536.png\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2745\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465771149_nous_rejoindre2-1-1024x536.png 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465771149_nous_rejoindre2-1-300x157.png 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465771149_nous_rejoindre2-1-768x402.png 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465771149_nous_rejoindre2-1-1536x804.png 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465771149_nous_rejoindre2-1.png 1800w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">6. Int\u00e9grer une structure avec une raison d\u2019\u00eatre et des <strong>valeurs fortes<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>API Provence s\u2019est construit autour d\u2019une raison d\u2019\u00eatre, celle de s\u2019engager et agir ensemble pour offrir \u00e0 chacun une vie plus digne pour un monde plus juste.<\/p>\n\n\n\n<p>Ainsi que 5 valeurs fortes d\u00e9finissant les principes qui doivent guider l\u2019action et la conduite des salari\u00e9s de l\u2019association au quotidien : <\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Empathie<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Positivit\u00e9<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Solidarit\u00e9<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Audace<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>D\u00e9termination<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pourquoi nous rejoindre ? - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez 5 bonnes raisons de rejoindre l\u2019association API Provence.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pourquoi nous rejoindre ? - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez 5 bonnes raisons de rejoindre l\u2019association API Provence.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-23T11:09:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/\",\"name\":\"Pourquoi nous rejoindre ? - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png\",\"datePublished\":\"2022-11-22T08:17:54+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-23T11:09:54+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez 5 bonnes raisons de rejoindre l\u2019association API Provence.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png\",\"width\":2750,\"height\":1650,\"caption\":\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pourquoi nous rejoindre ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pourquoi nous rejoindre ? - API Provence","description":"D\u00e9couvrez 5 bonnes raisons de rejoindre l\u2019association API Provence.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pourquoi nous rejoindre ? - API Provence","og_description":"D\u00e9couvrez 5 bonnes raisons de rejoindre l\u2019association API Provence.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-02-23T11:09:54+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/","name":"Pourquoi nous rejoindre ? - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png","datePublished":"2022-11-22T08:17:54+00:00","dateModified":"2023-02-23T11:09:54+00:00","description":"D\u00e9couvrez 5 bonnes raisons de rejoindre l\u2019association API Provence.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_461547516_nous_rejoindre-1.png","width":2750,"height":1650,"caption":"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/pourquoi-nous-rejoindre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pourquoi nous rejoindre ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/385"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=385"}],"version-history":[{"count":32,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/385\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2885,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/385\/revisions\/2885"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=385"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}