{"id":415,"date":"2022-11-22T09:48:53","date_gmt":"2022-11-22T08:48:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=415"},"modified":"2023-12-14T17:10:21","modified_gmt":"2023-12-14T16:10:21","slug":"demande-un-logement","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/","title":{"rendered":"Demande un logement"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><strong>Votre demande<\/strong><br>de logement<\/h1>\n\n\n\n<p>D\u00e9couvrez toutes nos demandes de logement en ligne et nos dossiers t\u00e9l\u00e9chargeables ci-dessous<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-housing-target-block\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-wsi-housing-target\"><div class=\"brick-container\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">R\u00e9sidence \u00c9tudiante<br>&amp; Saisonni\u00e8re<\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/demande.apiprovence.org\/Etudiant\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Je d\u00e9pose mon dossier<\/a><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-wsi-housing-target\"><div class=\"brick-container\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">R\u00e9sidence Habitat<br>Jeune<\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/RHJ_Dossier-de-candidature-pour-un-logement-RHJ-202301-1.pdf\">Je t\u00e9l\u00e9charge mon dossier<\/a><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-wsi-housing-target\"><div class=\"brick-container\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-medium-font-size\">R\u00e9sidence <br>Autonomie<\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/4.-Dossier-de-demande-dadmission.pdf\">Je t\u00e9l\u00e9charge mon dossier<\/a><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-wsi-housing-target\"><div class=\"brick-container\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-medium-font-size\">Pension de Famille\/R\u00e9sidence Accueil<\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/sisiao.social.gouv.fr\/#\/login\">Je d\u00e9pose mon dossier<\/a><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-wsi-housing-target\"><div class=\"brick-container\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-medium-font-size\">R\u00e9sidence Sociale Jeunes Actifs<\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/RSJA_Dossier_de_candidature_pour_un_logement.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Je t\u00e9l\u00e9charge mon dossier<\/a><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-bottom is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-style-default\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2725\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1536x1024.jpeg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-2048x1365.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les <strong>autres demandes<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Pour tous les logements avec accompagnement social (R\u00e9sidence Sociale Tous Publics, Pensions de famille, Les maisons-relais, Les logements d\u2019urgence), vous devez disposer d\u2019un r\u00e9f\u00e9rent, de pr\u00e9f\u00e9rence le professionnel qui vous accompagne d\u00e9j\u00e0 (mission locale, CCAS\u2026). La demande de logement est \u00e0 remplir par le partenaire social.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Demande un logement - API Provence<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Demande un logement - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-14T16:10:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/\",\"name\":\"Demande un logement - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-11-22T08:48:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-14T16:10:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Demande un logement\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Demande un logement - API Provence","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Demande un logement - API Provence","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-12-14T16:10:21+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/","name":"Demande un logement - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg","datePublished":"2022-11-22T08:48:53+00:00","dateModified":"2023-12-14T16:10:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_384567453_qui_sommes-nous-1024x683.jpeg"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/demande-un-logement\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Demande un logement"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/415"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=415"}],"version-history":[{"count":36,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/415\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5104,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/415\/revisions\/5104"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=415"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}