{"id":4602,"date":"2023-10-23T15:33:55","date_gmt":"2023-10-23T13:33:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=4602"},"modified":"2023-12-12T10:33:52","modified_gmt":"2023-12-12T09:33:52","slug":"projet-cest-carre-84","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/","title":{"rendered":"Dispositif C&rsquo;est Carr\u00e9 84"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media\"><div class=\"brick-container undefined\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-4637\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png 500w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3-300x300.png 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1350\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_338273910-2.png\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2742\"\/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Projet C\u2019EST<strong> CARR\u00c9 84<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">C&rsquo;EST CARR\u00c9 84 propose un accompagnement global pour les jeunes de 16 \u00e0 25 ans, et jusqu&rsquo;\u00e0 29 ans en cas de situation de handicap.<\/h3>\n\n\n\n<p>L&rsquo;objectif est d&rsquo;accompagner le jeune vers le dispositif CEJ (Contrat d&rsquo;Engagement Jeune). <\/p>\n\n\n\n<p>API Provence propose un parcours individualis\u00e9 valorisant les comp\u00e9tences de chacun, comprenant un suivi pr\u00e9 et post CEJ, en articulation avec la Mission Locale.<br><br>Cette action est situ\u00e9e sur le territoire de la Mission Locale Jeunes du Grand Avignon<\/p>\n\n\n\n<p>Ce projet s&rsquo;articule autour de 4 volets :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Professionnel<\/li>\n\n\n\n<li>Sant\u00e9<\/li>\n\n\n\n<li>Mobilit\u00e9<\/li>\n\n\n\n<li>Logement<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>API Provence met en \u0153uvre ce projet en partenariat avec La Ligue de l&rsquo;Enseignement, Passerelle, URAPEDA Sud. Un partenariat est \u00e9galement \u00e9tabli avec les autres acteurs du territoire. Le pr\u00e9requis pour acc\u00e9der \u00e0 cet accompagnement est d&rsquo;\u00eatre non connu du Service Public de l&rsquo;Emploi, depuis 5 mois.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Contactez notre \u00e9quipe <\/strong>:<\/h3>\n\n\n\n<ul>\n<li>Tel : <a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/contact\/\">04.86.19.41.00<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Mail : <a href=\"mailto:ccarre_84@apiprovence.org\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><\/a><a href=\"mailto:ccarre_84@apiprovence.org\">ccarre_84@apiprovence.org<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Instagram : <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/c_carre_84\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/www.instagram.com\/c_carre_84\/<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Adresse : 6 avenue Bonaventure 84000 Avignon<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projet C&#039;CARRE 84<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le projet C\u2019EST CARRE 84 propose un accompagnement global pour les jeunes de 16 \u00e0 25 ans, et jusqu\u2019\u00e0 29 ans en cas de situation de handicap.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projet C&#039;CARRE 84\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le projet C\u2019EST CARRE 84 propose un accompagnement global pour les jeunes de 16 \u00e0 25 ans, et jusqu\u2019\u00e0 29 ans en cas de situation de handicap.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-12T09:33:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/\",\"name\":\"Projet C'CARRE 84\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png\",\"datePublished\":\"2023-10-23T13:33:55+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-12T09:33:52+00:00\",\"description\":\"Le projet C\u2019EST CARRE 84 propose un accompagnement global pour les jeunes de 16 \u00e0 25 ans, et jusqu\u2019\u00e0 29 ans en cas de situation de handicap.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png\",\"width\":500,\"height\":500},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dispositif C&rsquo;est Carr\u00e9 84\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projet C'CARRE 84","description":"Le projet C\u2019EST CARRE 84 propose un accompagnement global pour les jeunes de 16 \u00e0 25 ans, et jusqu\u2019\u00e0 29 ans en cas de situation de handicap.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Projet C'CARRE 84","og_description":"Le projet C\u2019EST CARRE 84 propose un accompagnement global pour les jeunes de 16 \u00e0 25 ans, et jusqu\u2019\u00e0 29 ans en cas de situation de handicap.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-12-12T09:33:52+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/","name":"Projet C'CARRE 84","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png","datePublished":"2023-10-23T13:33:55+00:00","dateModified":"2023-12-12T09:33:52+00:00","description":"Le projet C\u2019EST CARRE 84 propose un accompagnement global pour les jeunes de 16 \u00e0 25 ans, et jusqu\u2019\u00e0 29 ans en cas de situation de handicap.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Cest-carre-3.png","width":500,"height":500},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/projet-cest-carre-84\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dispositif C&rsquo;est Carr\u00e9 84"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4602"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4602"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4602\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5087,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4602\/revisions\/5087"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4602"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}