{"id":758,"date":"2022-11-23T14:24:01","date_gmt":"2022-11-23T13:24:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=758"},"modified":"2023-05-02T14:00:02","modified_gmt":"2023-05-02T12:00:02","slug":"nos-services-daccompagnement-logement","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/","title":{"rendered":"Nos services d\u2019accompagnement logement"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><strong>Nos services d&rsquo;accompagnement<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p>La Direction de l\u2019Innovation Sociale propose des services pour accompagner les personnes vuln\u00e9rables dans l\u2019acc\u00e8s au logement.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-with-green-background is-style-img-right\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Accompagnement Social Li\u00e9 au Logement (ASLL)<\/strong>&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Pourquoi ?<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Accompagner le personnes pour leur permettre d&rsquo;acc\u00e9der \u00e0 un logement ou \u00e0 s&rsquo;y maintenir.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Pour qui ?<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Public relevant du Plan D\u00e9partemental d&rsquo;Actions pour le Logement et l&rsquo;H\u00e9bergement des Personnes d\u00e9favoris\u00e9es du d\u00e9partement des Alpes Maritimes, hors territoire de la M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d&rsquo;Azur.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-rounded\">\n<figure class=\"alignleft size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"657\" height=\"438\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2746\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg 657w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 657px) 100vw, 657px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-services\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"content\"><h2 class=\"more_services__title\"><strong>D\u2019autres services<\/strong><\/h2><div class=\"more_services__wrapper\">\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-rsa\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"71\" height=\"54\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/picto_RSA.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-753\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Service RSA<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/jeune_blanc.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-763\" width=\"62\" height=\"66\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Jeunes<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"66\" height=\"66\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Group-72135.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-192\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Asile, r\u00e9fugi\u00e9, \u00e9tranger<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"57\" height=\"56\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Group-72137.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-193\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Autres actions<\/h3>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos services d\u2019accompagnement logement - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez tous les services d&#039;accompagnement logement d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos services d\u2019accompagnement logement - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez tous les services d&#039;accompagnement logement d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-02T12:00:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/\",\"name\":\"Nos services d\u2019accompagnement logement - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg\",\"datePublished\":\"2022-11-23T13:24:01+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-02T12:00:02+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez tous les services d'accompagnement logement d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg\",\"width\":657,\"height\":438,\"caption\":\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos services d\u2019accompagnement logement\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos services d\u2019accompagnement logement - API Provence","description":"D\u00e9couvrez tous les services d'accompagnement logement d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos services d\u2019accompagnement logement - API Provence","og_description":"D\u00e9couvrez tous les services d'accompagnement logement d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-05-02T12:00:02+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/","name":"Nos services d\u2019accompagnement logement - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg","datePublished":"2022-11-23T13:24:01+00:00","dateModified":"2023-05-02T12:00:02+00:00","description":"D\u00e9couvrez tous les services d'accompagnement logement d\u2019API Provence disponibles dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_158808104.jpg","width":657,"height":438,"caption":"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos services d\u2019accompagnement logement"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/758"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=758"}],"version-history":[{"count":27,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/758\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3262,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/758\/revisions\/3262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=758"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}