{"id":767,"date":"2022-11-23T14:34:12","date_gmt":"2022-11-23T13:34:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=767"},"modified":"2023-04-25T10:12:58","modified_gmt":"2023-04-25T08:12:58","slug":"nos-services-asiles-refugies-etrangers","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/","title":{"rendered":"Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><strong>Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p>API Provence propose des logements accompagn\u00e9s pour les personnes : Des personnes isol\u00e9es, jeunes, travailleurs immigr\u00e9s, des femmes seules avec enfants, des personnes en difficult\u00e9s d\u00e9favoris\u00e9es ou exclues, \u00e0 cause du ch\u00f4mage ou d&rsquo;une rupture familiale esp\u00e8rent retrouver le chemin du relogement, de l&#8217;emploi et de la dignit\u00e9.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-with-green-background is-style-img-right\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Un parc<\/strong> de logement<\/h2>\n\n\n\n<p>Le PHARE (P\u00f4le H\u00e9bergement Asile R\u00e9fugi\u00e9s Etrangers) propose des centres d\u2019h\u00e9bergement principalement dans le parc diffus.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour rappel, nous avions <strong>+ de 40%<\/strong> de public en 2020.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Le p\u00f4le dispose de 7 dispositifs<\/strong>:<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>4 dispositifs soumis \u00e0 autorisation (financement par Dotation, sauf l\u2019HUDA)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>CADA (Centre d\u2019Accueil pour Demandeurs d\u2019Asile)<\/li>\n\n\n\n<li>CPH (Centre Provisoire d\u2019H\u00e9bergement) pour R\u00e9fugi\u00e9s<\/li>\n\n\n\n<li>CHRS sp\u00e9cialis\u00e9 \u00ab \u00e9trangers \u00bb<\/li>\n\n\n\n<li>HUDA (H\u00e9bergement d\u2019Urgence pour Demandeurs d\u2019Asile)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>3 dispositifs subventionn\u00e9s<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>DAEL (Dispositif d\u2019Accompagnement \u00e0 l\u2019Emploi et au Logement) pour les r\u00e9fugi\u00e9s &#8211; Financement FAMI + Direction D\u00e9partementale de l&rsquo;Emploi, du Travail et des Solidarit\u00e9s du 06<\/li>\n\n\n\n<li>R\u00e9install\u00e9s (en partenariat avec l\u2019entraide Pierre Valdo) &#8211; Financement FAMI<\/li>\n\n\n\n<li>JME (Jeunes Majeurs Etrangers = ex MNA sortant d\u2019ASE) \u2013 Financement Direction D\u00e9partementale de l&rsquo;Emploi, du Travail et des Solidarit\u00e9s + DRETS<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Pour en savoir plus, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/contact\/\">nous contacter<\/a> !<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-rounded\">\n<figure class=\"alignright size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"756\" height=\"505\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2752\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg 756w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 756px) 100vw, 756px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media is-style-img-left\"><div class=\"brick-container undefined\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"952\" height=\"635\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_536494651.jpg\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2743\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_536494651.jpg 952w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_536494651-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_536494651-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 952px) 100vw, 952px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Un <strong>accompagnement<\/strong> social<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Le PHARE propose \u00e9galement un accompagnement social global pour tous publics.<\/h3>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Public de demandeurs d\u2019asile et r\u00e9fugi\u00e9s avec parcours difficiles, sortant de la rue, et des probl\u00e8mes de sant\u00e9 physique et psychique<\/strong> : N\u00e9cessit\u00e9 d\u2019une \u00e9quipe pluridisciplinaire pour accompagner ce public : Travailleurs Sociaux de plusieurs sp\u00e9cialit\u00e9s (AS, CESF, ES) mais \u00e9galement CIP, psychologue, EJE, prof. FLE, animateur\u2026<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Public vuln\u00e9rable et sans ressources <\/strong>:&nbsp; Recherche d\u2019aide alimentaire, vestiaire, produits d\u2019hygi\u00e8ne de base (recherche de gratuit\u00e9s)<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Besoins identifi\u00e9s par le Phare, en termes d\u2019accompagnement, d\u2019activit\u00e9s pour ce public<\/strong> :<\/li>\n\n\n\n<li>Atelier artistiques<\/li>\n\n\n\n<li>Ateliers pr\u00e9vention, contraception, violences avec le Planning Familial<\/li>\n\n\n\n<li>Ateliers sexualit\u00e9 aupr\u00e8s des JME et Isol\u00e9s du Cannet (Harmonie mutualit\u00e9)<\/li>\n\n\n\n<li>Accompagnement hebdomadaire de 20 enfants scolaris\u00e9s, par des \u00e9tudiants de l\u2019AFEV<\/li>\n\n\n\n<li>Cool Welcome (accueil de nos r\u00e9sidents au sein de familles du r\u00e9seau)<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-services\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"content\"><h2 class=\"more_services__title\">D\u2019<strong>autres services<\/strong><\/h2><div class=\"more_services__wrapper\">\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-rsa\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"71\" height=\"54\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/picto_RSA.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-753\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Service RSA<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"62\" height=\"66\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/jeune_blanc.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-763\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Jeunes<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"57\" height=\"59\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/picto_accompagne_blanc.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-786\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Accompagnement logement<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"57\" height=\"56\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/autre_blanc.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-787\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Autres actions<\/h3>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"API Provence propose des services pour les demandeurs d\u2019asile, les r\u00e9fugi\u00e9s et les \u00e9trangers.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"API Provence propose des services pour les demandeurs d\u2019asile, les r\u00e9fugi\u00e9s et les \u00e9trangers.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-25T08:12:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/\",\"name\":\"Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg\",\"datePublished\":\"2022-11-23T13:34:12+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-25T08:12:58+00:00\",\"description\":\"API Provence propose des services pour les demandeurs d\u2019asile, les r\u00e9fugi\u00e9s et les \u00e9trangers.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg\",\"width\":756,\"height\":505,\"caption\":\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers - API Provence","description":"API Provence propose des services pour les demandeurs d\u2019asile, les r\u00e9fugi\u00e9s et les \u00e9trangers.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers - API Provence","og_description":"API Provence propose des services pour les demandeurs d\u2019asile, les r\u00e9fugi\u00e9s et les \u00e9trangers.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-04-25T08:12:58+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/","name":"Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg","datePublished":"2022-11-23T13:34:12+00:00","dateModified":"2023-04-25T08:12:58+00:00","description":"API Provence propose des services pour les demandeurs d\u2019asile, les r\u00e9fugi\u00e9s et les \u00e9trangers.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_422780100.jpg","width":756,"height":505,"caption":"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos services asiles, r\u00e9fugi\u00e9s, \u00e9trangers"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/767"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=767"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/767\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3226,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/767\/revisions\/3226"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=767"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}