{"id":791,"date":"2022-11-23T14:52:02","date_gmt":"2022-11-23T13:52:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=791"},"modified":"2023-05-02T14:04:30","modified_gmt":"2023-05-02T12:04:30","slug":"nos-autres-actions","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/","title":{"rendered":"Nos autres actions"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><strong>Nos autres actions<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p>D\u00e9couvrez toutes les autres actions sociales d\u2019API Provence r\u00e9alis\u00e9es dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-with-green-background is-style-img-right\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>L\u2019int\u00e9gration sociale<\/strong> des familles du quartier de l\u2019Ariane \u00e0 Nice :<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Objectif <\/strong>: Faciliter l\u2019int\u00e9gration sociale des familles dans leur environnement par l&rsquo;acquisition et le d\u00e9veloppement des connaissances, des comp\u00e9tences sociales, culturelles et linguistiques permettant aux parents d\u2019\u00eatre plus autonomes dans leurs d\u00e9marches de la vie quotidienne, Action qui s\u2019inscrit dans le cadre de la Politique de la ville, contribuant \u00e0 la coh\u00e9sion sociale sur le territoire. <br><br><strong>Public <\/strong>: Habitants du quartier prioritaire de l\u2019Ariane<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-rounded\">\n<figure class=\"alignright size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-864\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media\"><div class=\"brick-container undefined\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465001946.jpg\" alt=\"API Provence - R\u00e9sidence Sociale - Logements sociaux\" class=\"wp-image-2751\" width=\"635\" height=\"424\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465001946.jpg 840w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465001946-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_465001946-768x513.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 635px) 100vw, 635px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Mesure d\u2019Accompagnement  Social Personnalis\u00e9e<\/strong> (MASP)&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Pourquoi ?<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Apporter une aide \u00e0 la gestion des prestations sociales et un accompagnement social individualis\u00e9 pour acc\u00e9der \u00e0 une autonomie financi\u00e8re et budg\u00e9taire.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Pour qui ?<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Personnes en grande difficult\u00e9 de gestion, percevant au moins une prestation sociale.<br>Mesure d&rsquo;une dur\u00e9e maximale de 4 ans.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>O\u00f9 ?<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Personne domicili\u00e9e sur l&rsquo;Ouest du d\u00e9partement des Alpes Maritimes.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media is-style-img-left has-background\" style=\"background-color:#effcfc\"><div class=\"brick-container undefined\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"820\" height=\"551\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/RGB_VEOLIA_HD_image.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-865\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/RGB_VEOLIA_HD_image.png 820w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/RGB_VEOLIA_HD_image-300x202.png 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/RGB_VEOLIA_HD_image-768x516.png 768w\" sizes=\"(max-width: 820px) 100vw, 820px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">L&rsquo;<strong>accompagnement<\/strong> sur l&rsquo;aire d&rsquo;accueil des Gens du Voyage de Nice<\/h2>\n\n\n\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 son expertise aupr\u00e8s du public \u00ab\u00a0Gens du voyage\u00a0\u00bb, API Provence intervient \u00e0 la demande de V\u00e9olia (gestionnaire de l&rsquo;aire), pour accompagner les m\u00e9nages domicili\u00e9s sur l&rsquo;aire des gens du voyage \u00e0 Nice en vue de leur insertion<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-with-green-background is-style-img-right\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns has-white-background-color has-background is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-4 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Permanence d\u2019<strong>Acc\u00e8s aux Droits Li\u00e9s \u00e0 l\u2019Habitat<\/strong> (ADLH) \u2013 Fondation Abb\u00e9 Pierre&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Objectif <\/strong>: Accueillir et accompagner tous les publics rencontrant des difficult\u00e9s d&rsquo;acc\u00e8s ou de maintien dans le logement.<br><br>L&rsquo;action porte sur 3 volets :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>l&rsquo;habitat indigne qui concerne les m\u00e9nages qui vivent dans un logement ind\u00e9cent, insalubre ou impropre \u00e0 l&rsquo;habitation.<\/li>\n\n\n\n<li>la pr\u00e9vention des expulsions domiciliaires pour informer, conseiller et orienter les m\u00e9nages \u00e0 tout stade de la proc\u00e9dure vers les dispositifs existants adapt\u00e9s \u00e0 leur situation et les accompagner dans leurs d\u00e9marches administratives et juridiques.<\/li>\n\n\n\n<li>rendre effectif le droit au logement des publics prioritaires en exer\u00e7ant les recours judiciaires li\u00e9s au DALO, en visant I&rsquo;attribution effective d&rsquo;un logement.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Pour qui ?<\/strong> Public orient\u00e9 par la plateforme de la Fondation Abb\u00e9 Pierre et les partenaires du droit commun notamment.<br><br><strong>O\u00f9 ?<\/strong> Dans les locaux d\u2019API Provence, au sein des permanences ADLH situ\u00e9es sur Cannes et Nice.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-rounded\">\n<figure class=\"alignright size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"960\" height=\"600\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/fondation_abbe_pierre_presentation_nouveau_logo_2016.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2043\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/fondation_abbe_pierre_presentation_nouveau_logo_2016.jpg 960w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/fondation_abbe_pierre_presentation_nouveau_logo_2016-300x188.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/fondation_abbe_pierre_presentation_nouveau_logo_2016-768x480.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-5 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-default\">\n<figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Logo_actionLogement-2-1024x512.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-2697\" width=\"838\" height=\"418\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Logo_actionLogement-2-1024x512.png 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Logo_actionLogement-2-300x150.png 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Logo_actionLogement-2-768x384.png 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Logo_actionLogement-2-1536x768.png 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Logo_actionLogement-2-2048x1024.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 838px) 100vw, 838px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Action Logement Service <\/strong>(ALS)<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Objectif <\/strong>: Proposer un accompagnement social des usagers orient\u00e9s par Action Logement, afin de permettre l&rsquo;acc\u00e8s ou le maintien dans le logement.<br><strong>O\u00f9 ?<\/strong> Intervention des \u00e9quipes sociales sur les d\u00e9partements des Alpes Maritimes, du Var et du Vaucluse.<br><strong>Pour qui ?<\/strong> Salari\u00e9s orient\u00e9s par Action Logement, domicili\u00e9s sur les d\u00e9partements des Alpes Maritimes, du Var et du Vaucluse.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-services has-white-background-color has-background\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"row\"><div class=\"content\"><h2 class=\"more_services__title\"><strong>D\u2019autres services<\/strong><\/h2><div class=\"more_services__wrapper\">\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-rsa\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"71\" height=\"54\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/picto_RSA.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-753\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Service RSA<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-jeunes\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"62\" height=\"66\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Path-190.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-189\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Jeunes<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-daccompagnement-logement\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"57\" height=\"59\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Path-385.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-190\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Accompagnement logement<\/h3>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-more-service-item\"><div class=\"more_service__item\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-services-asiles-refugies-etrangers\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"66\" height=\"66\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Group-72135.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-192\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Asile, r\u00e9fugi\u00e9, \u00e9tranger<\/h3>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos autres actions - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez toutes les autres actions sociales d\u2019API Provence r\u00e9alis\u00e9es dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos autres actions - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez toutes les autres actions sociales d\u2019API Provence r\u00e9alis\u00e9es dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-02T12:04:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille-1024x683.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/\",\"name\":\"Nos autres actions - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille-1024x683.jpg\",\"datePublished\":\"2022-11-23T13:52:02+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-02T12:04:30+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez toutes les autres actions sociales d\u2019API Provence r\u00e9alis\u00e9es dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille.jpg\",\"width\":1200,\"height\":800},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos autres actions\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos autres actions - API Provence","description":"D\u00e9couvrez toutes les autres actions sociales d\u2019API Provence r\u00e9alis\u00e9es dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos autres actions - API Provence","og_description":"D\u00e9couvrez toutes les autres actions sociales d\u2019API Provence r\u00e9alis\u00e9es dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2023-05-02T12:04:30+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille-1024x683.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/","name":"Nos autres actions - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille-1024x683.jpg","datePublished":"2022-11-23T13:52:02+00:00","dateModified":"2023-05-02T12:04:30+00:00","description":"D\u00e9couvrez toutes les autres actions sociales d\u2019API Provence r\u00e9alis\u00e9es dans les d\u00e9partements des Alpes-Maritimes, du Var, Bouche-du-Rh\u00f4ne et du Vaucluse.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Photo-Jouons-en-famille.jpg","width":1200,"height":800},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-autres-actions\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos autres actions"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/791"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=791"}],"version-history":[{"count":28,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/791\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3264,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/791\/revisions\/3264"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=791"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}