{"id":844,"date":"2022-11-24T12:45:53","date_gmt":"2022-11-24T11:45:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?page_id=844"},"modified":"2024-02-22T14:25:07","modified_gmt":"2024-02-22T13:25:07","slug":"nos-formations","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/","title":{"rendered":"Nos formations"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-wsi-default-banner\"><div class=\"brick-container\"><div class=\"content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><strong>Nos formations<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p><strong>API Provence vous propose des formations pour acqu\u00e9rir les comp\u00e9tences linguistiques et sociales n\u00e9cessaires aux interactions \u00e9crites et orales de la vie quotidienne, professionnelle et citoyenne.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-with-green-background is-style-img-right\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>&nbsp;Nos <strong>formations FLE<\/strong><\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Pourquoi ?<\/strong> API Provence propose des formations de type Fran\u00e7ais Langue Etrang\u00e8re pour acqu\u00e9rir les comp\u00e9tences linguistiques et sociales n\u00e9cessaires aux interactions \u00e9crites et orales de la vie quotidienne, professionnelle et citoyenne.<br><br>Le centre de formation est certifi\u00e9 Qualiopi, la personne est au c\u0153ur de notre p\u00e9dagogie et par extension, chaque personne b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un suivi personnalis\u00e9 !<br><br><strong>Pour qui ? <\/strong>Pour les publics signataires du CIR (Contrat d&rsquo;Int\u00e9gration R\u00e9publicaine) sur orientation de l&rsquo;OFII mais aussi pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA orient\u00e9s par le service RSA linguistique ou tout autre partenaire. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Plaquette-centre-de-formation.pdf\">Plaquette Formation FLE<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-rounded\">\n<figure class=\"alignright size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg\" alt=\"API Provence - Nos formations sociales gratuites\" class=\"wp-image-2718\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1536x1024.jpeg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-2048x1365.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-wsi-txt-media-highlight\"><div class=\"brick-container\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Contacts<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Adresse <\/strong>: 10 rue De Maeyer, 06300 Nice<\/p>\n\n\n\n<p><strong>T\u00e9l\u00e9phone : <\/strong>04 97 08 21 09<\/p>\n\n\n\n<p><strong>E-mail :<\/strong> <a href=\"mailto:nice.demaeyer.formation@apiprovence.org\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">nice.demaeyer.formation@apiprovence.org<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos formations - API Provence<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"API Provence favorise l\u2019insertion sociale \u00e9galement par la formation.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos formations - API Provence\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"API Provence favorise l\u2019insertion sociale \u00e9galement par la formation.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-22T13:25:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/\",\"name\":\"Nos formations - API Provence\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-11-24T11:45:53+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-22T13:25:07+00:00\",\"description\":\"API Provence favorise l\u2019insertion sociale \u00e9galement par la formation.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos formations\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos formations - API Provence","description":"API Provence favorise l\u2019insertion sociale \u00e9galement par la formation.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos formations - API Provence","og_description":"API Provence favorise l\u2019insertion sociale \u00e9galement par la formation.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/","og_site_name":"API Provence","article_modified_time":"2024-02-22T13:25:07+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/","name":"Nos formations - API Provence","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg","datePublished":"2022-11-24T11:45:53+00:00","dateModified":"2024-02-22T13:25:07+00:00","description":"API Provence favorise l\u2019insertion sociale \u00e9galement par la formation.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AdobeStock_142781697_nos_formation-1024x683.jpeg"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-formations\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos formations"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/844"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=844"}],"version-history":[{"count":23,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/844\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3395,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/844\/revisions\/3395"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=844"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}