{"id":4792,"date":"2023-11-13T15:24:04","date_gmt":"2023-11-13T14:24:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?p=4792"},"modified":"2023-11-13T15:31:39","modified_gmt":"2023-11-13T14:31:39","slug":"1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/","title":{"rendered":"1\u00e8re anniversaire de la R\u00e9sidence Autonomie \u00e0 Grasse \u00a0"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-4794\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p>C&rsquo;est avec une grande fiert\u00e9 et une ambiance festive que la R\u00e9sidence Autonomie de Grasse, \u00e9galement connue sous le nom de \u00ab\u00a0Porte Neuve II\u00a0\u00bb et g\u00e9r\u00e9e par API Provence, a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 son premier anniversaire ! Un an au service de l&rsquo;<strong>int\u00e9gration sociale<\/strong>, de la <strong>coop\u00e9ration interg\u00e9n\u00e9rationnelle<\/strong> et de la <strong>solidarit\u00e9<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Un concept novateur au service de l&rsquo;inclusion<\/strong>&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<p>La <a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-autonomie-porte-neuve\/\">R\u00e9sidence Autonomie \u00ab\u00a0Porte Neuve II\u00a0\u00bb<\/a> occupe une place sp\u00e9ciale dans le paysage social de Grasse en jouant un r\u00f4le cl\u00e9 dans l&rsquo;int\u00e9gration sociale des \u00e9tudiants, des seniors, et des personnes en situation de handicap, membres de l&rsquo;<a href=\"https:\/\/www.apreh.org\/\">Association Pour la R\u00e9adaptation et l&rsquo;\u00c9panouissement des Personnes en Situation de Handicap<\/a> (APREH). Ce projet pionnier a su \u00e9tablir un mod\u00e8le novateur qui va au-del\u00e0 des simples h\u00e9bergements en offrant un environnement propice \u00e0 la collaboration et \u00e0 la cohabitation interg\u00e9n\u00e9rationnelle.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Au fil de cette premi\u00e8re ann\u00e9e, la R\u00e9sidence \u00ab\u00a0Porte Neuve II\u00a0\u00bb a d\u00e9montr\u00e9 son efficacit\u00e9 et son impact positif sur la vie de ses r\u00e9sidents. Son concept novateur et inclusif sert aujourd&rsquo;hui de mod\u00e8le pour d&rsquo;autres villes qui cherchent \u00e0 promouvoir la coop\u00e9ration et la solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle. Gr\u00e2ce \u00e0 cette initiative, la R\u00e9sidence Autonomie de Grasse se positionne comme un exemple \u00e0 suivre pour favoriser une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 toutes les g\u00e9n\u00e9rations peuvent vivre ensemble harmonieusement.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Une c\u00e9l\u00e9bration m\u00e9morable<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>La soir\u00e9e anniversaire a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par une ambiance chaleureuse et conviviale. Les talentueux guitaristes du groupe Jimmy Gipsy Essoyia ont anim\u00e9 la soir\u00e9e, cr\u00e9ant une atmosph\u00e8re festive qui a r\u00e9uni les r\u00e9sidents et l&rsquo;\u00e9quipe d&rsquo;API Provence. Un d\u00e9licieux ap\u00e9ritif partag\u00e9 a permis \u00e0 chacun de c\u00e9l\u00e9brer cette premi\u00e8re ann\u00e9e de succ\u00e8s dans une atmosph\u00e8re d\u00e9tendue et joyeuse.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La pr\u00e9sence de <strong>Mme Claude MASCARELLI<\/strong>, Adjointe D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aux affaires sociales et familiales, \u00e0 la sant\u00e9, aux relations avec le CCAS, \u00e0 la lutte contre les violences faites aux femmes et aux enfants de la ville Grasse, ainsi que celle du Directeur des Op\u00e9rations, <strong>M. TELLIER Thierry<\/strong>, a ajout\u00e9 une dimension officielle \u00e0 cette soir\u00e9e sp\u00e9ciale. Toute l&rsquo;\u00e9quipe de la R\u00e9sidence de Grasse a partag\u00e9 ce moment m\u00e9morable, renfor\u00e7ant les liens entre les r\u00e9sidents, le personnel et les acteurs locaux engag\u00e9s dans ce projet innovant.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En r\u00e9sum\u00e9, la <strong>R\u00e9sidence Autonomie \u00ab\u00a0Porte Neuve II\u00a0\u00bb<\/strong> c\u00e9l\u00e8bre avec succ\u00e8s sa premi\u00e8re ann\u00e9e d&rsquo;existence, t\u00e9moignant de son engagement envers l&rsquo;inclusion sociale, la diversit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle, et la cr\u00e9ation d&rsquo;une communaut\u00e9 solidaire. Une ann\u00e9e riche en accomplissements, en partages et en moments m\u00e9morables qui augure un avenir prometteur pour cette initiative novatrice \u00e0 Grasse. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">&nbsp;<\/h2>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/thumbnail_IMG_3087-1-768x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-4799\" style=\"aspect-ratio:0.75;width:492px;height:auto\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/thumbnail_IMG_3087-1-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/thumbnail_IMG_3087-1-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/thumbnail_IMG_3087-1-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/thumbnail_IMG_3087-1-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/thumbnail_IMG_3087-1.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Venez d\u00e9couvrir le succ\u00e8s d&rsquo;un an de la R\u00e9sidence Autonomie \u00ab\u00a0Porte Neuve II\u00a0\u00bb \u00e0 Grasse, g\u00e9r\u00e9e par API Provence. <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":4794,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[7],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>1\u00e8re anniversaire de la R\u00e9sidence Autonomie \u00e0 Grasse<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Venez d\u00e9couvrir le succ\u00e8s d&#039;un an de la R\u00e9sidence Autonomie &quot;Porte Neuve II&quot; \u00e0 Grasse, g\u00e9r\u00e9e par API Provence.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"1\u00e8re anniversaire de la R\u00e9sidence Autonomie \u00e0 Grasse\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Venez d\u00e9couvrir le succ\u00e8s d&#039;un an de la R\u00e9sidence Autonomie &quot;Porte Neuve II&quot; \u00e0 Grasse, g\u00e9r\u00e9e par API Provence.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-13T14:24:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-13T14:31:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Chlo\u00e9 ADAM\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chlo\u00e9 ADAM\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/\",\"name\":\"1\u00e8re anniversaire de la R\u00e9sidence Autonomie \u00e0 Grasse\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-11-13T14:24:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-13T14:31:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334\"},\"description\":\"Venez d\u00e9couvrir le succ\u00e8s d'un an de la R\u00e9sidence Autonomie \\\"Porte Neuve II\\\" \u00e0 Grasse, g\u00e9r\u00e9e par API Provence.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1920},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"1\u00e8re anniversaire de la R\u00e9sidence Autonomie \u00e0 Grasse \u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334\",\"name\":\"Chlo\u00e9 ADAM\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Chlo\u00e9 ADAM\"},\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/author\/chloe-adamapiprovence-org\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"1\u00e8re anniversaire de la R\u00e9sidence Autonomie \u00e0 Grasse","description":"Venez d\u00e9couvrir le succ\u00e8s d'un an de la R\u00e9sidence Autonomie \"Porte Neuve II\" \u00e0 Grasse, g\u00e9r\u00e9e par API Provence.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"1\u00e8re anniversaire de la R\u00e9sidence Autonomie \u00e0 Grasse","og_description":"Venez d\u00e9couvrir le succ\u00e8s d'un an de la R\u00e9sidence Autonomie \"Porte Neuve II\" \u00e0 Grasse, g\u00e9r\u00e9e par API Provence.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/","og_site_name":"API Provence","article_published_time":"2023-11-13T14:24:04+00:00","article_modified_time":"2023-11-13T14:31:39+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1920,"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Chlo\u00e9 ADAM","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chlo\u00e9 ADAM","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/","name":"1\u00e8re anniversaire de la R\u00e9sidence Autonomie \u00e0 Grasse","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-scaled.jpg","datePublished":"2023-11-13T14:24:04+00:00","dateModified":"2023-11-13T14:31:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334"},"description":"Venez d\u00e9couvrir le succ\u00e8s d'un an de la R\u00e9sidence Autonomie \"Porte Neuve II\" \u00e0 Grasse, g\u00e9r\u00e9e par API Provence.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Residence-de-Grasse-API-Provence-Equipe-scaled.jpg","width":2560,"height":1920},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/1ere-anniversaire-de-la-residence-autonomie-a-grasse\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"1\u00e8re anniversaire de la R\u00e9sidence Autonomie \u00e0 Grasse \u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334","name":"Chlo\u00e9 ADAM","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g","caption":"Chlo\u00e9 ADAM"},"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/author\/chloe-adamapiprovence-org\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4792"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4792"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4792\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4802,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4792\/revisions\/4802"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4794"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4792"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4792"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4792"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}