{"id":5183,"date":"2023-12-22T10:08:41","date_gmt":"2023-12-22T09:08:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?p=5183"},"modified":"2023-12-22T10:10:16","modified_gmt":"2023-12-22T09:10:16","slug":"noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/","title":{"rendered":"No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse\u00a0 \u00a0"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5197\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-768x576.jpeg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-1536x1152.jpeg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-2048x1536.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p>En ce 20 d\u00e9cembre 2023, la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse s&rsquo;est transform\u00e9e en un v\u00e9ritable conte de No\u00ebl, accueillant pour la premi\u00e8re fois un \u00e9v\u00e9nement magique et chaleureux. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong><strong>Une magie d\u00e9voil\u00e9e<\/strong> \u00e0 la r\u00e9sidence autonomie de Grasse<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>D\u00e8s 15 heures, les portes de la r\u00e9sidence se sont ouvertes sur un spectacle de magie captivant pr\u00e9sent\u00e9 par Nicolas Marques. Les r\u00e9sidents, petits et grands, ont \u00e9t\u00e9 transport\u00e9s dans un univers f\u00e9\u00e9rique o\u00f9 l&rsquo;illusion et la r\u00e9alit\u00e9 se sont entrem\u00eal\u00e9es. Un v\u00e9ritable enchantement pour tous, soulignant le caract\u00e8re unique de cette r\u00e9sidence d\u00e9di\u00e9e au bien-\u00eatre et \u00e0 l&rsquo;autonomie.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong><strong>Des cadeaux fait main et un P\u00e8re No\u00ebl l\u00e9gendaire :<\/strong>&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>\u00c0 16 heures, l&#8217;embl\u00e9matique P\u00e8re No\u00ebl a fait son entr\u00e9e, avec la distribution des cadeaux confectionn\u00e9s avec soin par les r\u00e9sidents lors de leurs ateliers manuels. Une attention particuli\u00e8re et personnalis\u00e9e qui a suscit\u00e9 la joie et l&rsquo;\u00e9merveillement dans les yeux des enfants. Cette initiative refl\u00e8te l&rsquo;esprit collaboratif et solidaire qui r\u00e8gne au sein de la r\u00e9sidence autonomie.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En compl\u00e9ment, un d\u00e9licieux go\u00fbter, pr\u00e9par\u00e9 avec amour par les r\u00e9sidents, a \u00e9t\u00e9 offert, cr\u00e9ant ainsi une atmosph\u00e8re gourmande et conviviale. Ce moment a permis de renforcer les liens au sein de la communaut\u00e9 et de c\u00e9l\u00e9brer la diversit\u00e9 des talents au sein de la r\u00e9sidence.&nbsp;<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00007-768x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5200\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00007-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00007-225x300.jpeg 225w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00007-1152x1536.jpeg 1152w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00007-1536x2048.jpeg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00007-scaled.jpeg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong><strong><strong>Une symphonie enchanteresse avec ZINZIN<\/strong> :<\/strong>&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Les festivit\u00e9s ont culmin\u00e9 \u00e0 17 heures avec un spectacle de l&rsquo;accord\u00e9oniste renomm\u00e9 ZINZIN. Sa musique enchanteresse a r\u00e9sonn\u00e9 dans toute la r\u00e9sidence, invitant chacun \u00e0 se laisser emporter par les notes festives de cette p\u00e9riode de c\u00e9l\u00e9bration. Une exp\u00e9rience musicale partag\u00e9e, mettant en avant le caract\u00e8re dynamique et inclusif de cette r\u00e9sidence.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Partage interg\u00e9n\u00e9rationnel et soutien communautaire :<\/strong>&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<p>La R\u00e9sidence Autonomie API Provence a eu le privil\u00e8ge d&rsquo;accueillir les enfants de la cr\u00e8che Porte Neuve, les jeunes du Centre de Loisirs de l&rsquo;Harp\u00e8ges, ainsi que les r\u00e9sidents de l&rsquo;Habitat Inclusif APREH. Cette journ\u00e9e a incarn\u00e9 l&rsquo;esprit de partage interg\u00e9n\u00e9rationnel et de convivialit\u00e9, mettant en avant la mission sociale de la r\u00e9sidence autonomie.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"384\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/bb65e75d-94f0-46d2-b701-0b9f5cf743c7-1024x384.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5198\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/bb65e75d-94f0-46d2-b701-0b9f5cf743c7-1024x384.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/bb65e75d-94f0-46d2-b701-0b9f5cf743c7-300x112.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/bb65e75d-94f0-46d2-b701-0b9f5cf743c7-768x288.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/bb65e75d-94f0-46d2-b701-0b9f5cf743c7-1536x576.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/bb65e75d-94f0-46d2-b701-0b9f5cf743c7-2048x767.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong><strong>Au-del\u00e0 de la r\u00e9sidence autonomie :<\/strong>&nbsp;<\/strong>&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<p>La R\u00e9sidence Autonomie API Provence, \u00e9galement connue sous le nom de \u00ab\u00a0Porte Neuve II\u00a0\u00bb \u00e0 Grasse, va bien au-del\u00e0 de son r\u00f4le traditionnel. Avec 102 logements, dont 83 d\u00e9di\u00e9s \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie, elle offre un refuge chaleureux aux personnes de plus de 60 ans. Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville et b\u00e9n\u00e9ficiant d&rsquo;une accessibilit\u00e9 ais\u00e9e, elle s&rsquo;\u00e9rige comme un mod\u00e8le de r\u00e9sidence autonomie \u00e0 vocation sociale.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Cette r\u00e9sidence autonomie, con\u00e7ue pour accueillir des individus principalement autonomes, cr\u00e9e un cadre de vie privil\u00e9gi\u00e9 pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent ne plus vivre seuls. Au c\u0153ur de sa mission, elle vise \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins des personnes \u00e2g\u00e9es autonomes, favorisant une vie en communaut\u00e9 dynamique.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>L&rsquo;aspect unique de cette r\u00e9sidence r\u00e9side dans sa d\u00e9marche interg\u00e9n\u00e9rationnelle. En accueillant des \u00e9tudiants et des membres de l&rsquo;habitat inclusif, elle encourage une dynamique sociale riche en \u00e9changes, compr\u00e9hension mutuelle et soutien r\u00e9ciproque entre les r\u00e9sidents.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Le No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse a v\u00e9ritablement incarn\u00e9 l&rsquo;esprit de partage, d&rsquo;inclusion et de bienveillance. Cette journ\u00e9e exceptionnelle a mis en avant la beaut\u00e9 de la diversit\u00e9 au sein de la communaut\u00e9 et a soulign\u00e9 l&rsquo;importance d&rsquo;une r\u00e9sidence autonomie ancr\u00e9e dans la solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pour en savoir plus sur la R\u00e9sidence Autonomie API Provence et son engagement envers le bien-\u00eatre de ses r\u00e9sidents, visitez <a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-autonomie-porte-neuve\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">notre site internet<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Le No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse a v\u00e9ritablement incarn\u00e9 l&rsquo;esprit de partage, d&rsquo;inclusion et de bienveillance. Cette journ\u00e9e exceptionnelle a mis en avant la beaut\u00e9 de la diversit\u00e9 au sein de la communaut\u00e9 et a soulign\u00e9 l&rsquo;importance d&rsquo;une r\u00e9sidence autonomie ancr\u00e9e dans la solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pour en savoir plus sur la R\u00e9sidence Autonomie API Provence et son engagement envers le bien-\u00eatre de ses r\u00e9sidents, visitez <a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/residence-autonomie-porte-neuve\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">notre site internet<\/a>.&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Venez d\u00e9couvrir le succ\u00e8s d&rsquo;un an de la R\u00e9sidence Autonomie \u00ab\u00a0Porte Neuve II\u00a0\u00bb \u00e0 Grasse, g\u00e9r\u00e9e par API Provence. <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":5197,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[55],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse\u00a0<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez la magie du No\u00ebl \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse, une journ\u00e9e exceptionnelle de partage interg\u00e9n\u00e9rationnel, d&#039;inclusion et de bienveillance.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez la magie du No\u00ebl \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse, une journ\u00e9e exceptionnelle de partage interg\u00e9n\u00e9rationnel, d&#039;inclusion et de bienveillance.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-22T09:08:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-22T09:10:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Chlo\u00e9 ADAM\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chlo\u00e9 ADAM\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/\",\"name\":\"No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse\u00a0\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-scaled.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-12-22T09:08:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-22T09:10:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334\"},\"description\":\"D\u00e9couvrez la magie du No\u00ebl \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse, une journ\u00e9e exceptionnelle de partage interg\u00e9n\u00e9rationnel, d'inclusion et de bienveillance.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-scaled.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-scaled.jpeg\",\"width\":2560,\"height\":1920},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse\u00a0 \u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334\",\"name\":\"Chlo\u00e9 ADAM\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Chlo\u00e9 ADAM\"},\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/author\/chloe-adamapiprovence-org\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse\u00a0","description":"D\u00e9couvrez la magie du No\u00ebl \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse, une journ\u00e9e exceptionnelle de partage interg\u00e9n\u00e9rationnel, d'inclusion et de bienveillance.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse\u00a0","og_description":"D\u00e9couvrez la magie du No\u00ebl \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse, une journ\u00e9e exceptionnelle de partage interg\u00e9n\u00e9rationnel, d'inclusion et de bienveillance.","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/","og_site_name":"API Provence","article_published_time":"2023-12-22T09:08:41+00:00","article_modified_time":"2023-12-22T09:10:16+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1920,"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Chlo\u00e9 ADAM","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chlo\u00e9 ADAM","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/","name":"No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse\u00a0","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-scaled.jpeg","datePublished":"2023-12-22T09:08:41+00:00","dateModified":"2023-12-22T09:10:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334"},"description":"D\u00e9couvrez la magie du No\u00ebl \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse, une journ\u00e9e exceptionnelle de partage interg\u00e9n\u00e9rationnel, d'inclusion et de bienveillance.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-scaled.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/image00002-1-scaled.jpeg","width":2560,"height":1920},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/noel-magique-a-la-residence-autonomie-api-provence-a-grasse\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"No\u00ebl Magique \u00e0 la R\u00e9sidence Autonomie API Provence \u00e0 Grasse\u00a0 \u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334","name":"Chlo\u00e9 ADAM","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g","caption":"Chlo\u00e9 ADAM"},"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/author\/chloe-adamapiprovence-org\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5183"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5183"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5183\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5202,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5183\/revisions\/5202"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5197"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5183"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5183"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5183"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}