{"id":5823,"date":"2024-02-21T15:19:36","date_gmt":"2024-02-21T14:19:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.apiprovence.org\/?p=5823"},"modified":"2024-02-28T14:46:09","modified_gmt":"2024-02-28T13:46:09","slug":"la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/","title":{"rendered":"La Pension de Famille de Brignoles mise en avant dans Var-Matin !"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5837\" style=\"aspect-ratio:3.351063829787234;width:1450px;height:auto\" srcset=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p>Au c\u0153ur de Brignoles, la <a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-maison-garnier\/\">Maison Garnier<\/a> brille dans les pages de <a href=\"https:\/\/www.varmatin.com\/\">Var-Matin<\/a>, r\u00e9v\u00e9lant ainsi son r\u00f4le crucial en tant que pension de famille. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Depuis 2019, cet \u00e9tablissement, comprenant \u00e9galement la <a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/nos-residences\/pension-de-famille-maison-garnier\/\">Maison S\u00e9bastien<\/a>, ouvre grand ses portes aux personnes les plus fragilis\u00e9es, offrant bien plus qu&rsquo;un simple toit, mais un v\u00e9ritable refuge o\u00f9 la chaleur humaine et la solidarit\u00e9 sont au rendez-vous.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/1026_001.pdf\">D\u00e9couvrez l&rsquo;article complet !<\/a> <\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Dans cet article, le t\u00e9moignage \u00e9mouvant de Sandrine, l&rsquo;une des pensionnaires, nous plonge au c\u0153ur de l&rsquo;\u00e2me de cette maison. Elle \u00e9voque avec joie&nbsp;la salle d&rsquo;activit\u00e9, v\u00e9ritable carrefour de rencontres et d&rsquo;\u00e9changes, o\u00f9 les jeux de soci\u00e9t\u00e9 s&rsquo;animent les mardis et jeudis, et o\u00f9 les tournois de cartes battent leur plein. Chaque vendredi, c&rsquo;est le jour sacr\u00e9 du repas commun, une tradition bien ancr\u00e9e qui c\u00e9l\u00e8bre la convivialit\u00e9 et le partage.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong><strong><strong>Une \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 l&rsquo;\u00e9coute de chacun<\/strong>&nbsp;<\/strong><\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Mais la Maison Garnier ne se contente pas d&rsquo;offrir un toit et des repas chauds. Derri\u00e8re ses murs, une \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e, men\u00e9e par la ma\u00eetresse de maison, joue un r\u00f4le essentiel. Bien plus qu&rsquo;une simple travailleuse sociale, elle est le pilier sur lequel reposent les besoins des r\u00e9sidents. Accompagnement dans les d\u00e9marches administratives, conseils avis\u00e9s, propositions d&rsquo;animations, son engagement sans faille est un v\u00e9ritable soutien pour ces personnes aux parcours de vie souvent sem\u00e9s d&#8217;emb\u00fbches.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>L&rsquo;Art : Un Pont vers la Reconstruction<\/strong>&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<p>L&rsquo;art est \u00e9galement un rem\u00e8de pr\u00e9cieux contre la solitude. Chaque mois, la Maison Garnier s&rsquo;\u00e9vade vers le centre d&rsquo;art de Ch\u00e2teauvert pour des ateliers de cr\u00e9ation inspirants. Depuis septembre, ces moments d&rsquo;expression artistique sont devenus des rendez-vous incontournables, favorisant l&rsquo;\u00e9panouissement et l&rsquo;ouverture de chacun.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Au-del\u00e0 de ses murs, la pension de famille s&rsquo;engage dans une mission d&rsquo;information et de pr\u00e9vention, notamment en participant \u00e0 des forums sur la sant\u00e9 mentale et en accueillant des associations sp\u00e9cialis\u00e9es. Sport adapt\u00e9, addictions, nutrition, autant de th\u00e9matiques abord\u00e9es pour sensibiliser et accompagner au mieux les r\u00e9sidents vers le chemin de la reconstruction.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La Pension de Famille Garnier incarne ainsi bien plus qu&rsquo;un simple h\u00e9bergement. C&rsquo;est un v\u00e9ritable havre de paix, o\u00f9 l&rsquo;entraide et la solidarit\u00e9 dessinent les contours d&rsquo;un avenir plus lumineux pour ceux qui ont tant besoin d&rsquo;un nouveau d\u00e9part.&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Venez d\u00e9couvrir la belle mise en lumi\u00e8re de notre pension de famille de Brignoles dans le Var-Matin !  <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":5838,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[8],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Pension de Famille de Brignoles mise en avant dans Var-Matin !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez dans l&#039;article de Var-Matin comment la Pension de Famille Garnier \u00e0 Brignoles offre bien plus qu&#039;un simple h\u00e9bergement, avec une \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 l&#039;\u00e9coute de chacun et des activit\u00e9s artistiques favorisant l&#039;\u00e9panouissements !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Pension de Famille de Brignoles mise en avant dans Var-Matin !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez dans l&#039;article de Var-Matin comment la Pension de Famille Garnier \u00e0 Brignoles offre bien plus qu&#039;un simple h\u00e9bergement, avec une \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 l&#039;\u00e9coute de chacun et des activit\u00e9s artistiques favorisant l&#039;\u00e9panouissements !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"API Provence\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-21T14:19:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-28T13:46:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Chlo\u00e9 ADAM\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Chlo\u00e9 ADAM\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/\",\"name\":\"La Pension de Famille de Brignoles mise en avant dans Var-Matin !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-02-21T14:19:36+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-28T13:46:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334\"},\"description\":\"D\u00e9couvrez dans l'article de Var-Matin comment la Pension de Famille Garnier \u00e0 Brignoles offre bien plus qu'un simple h\u00e9bergement, avec une \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 l'\u00e9coute de chacun et des activit\u00e9s artistiques favorisant l'\u00e9panouissements !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Pension de Famille de Brignoles mise en avant dans Var-Matin !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/\",\"name\":\"API Provence\",\"description\":\"API Provence\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334\",\"name\":\"Chlo\u00e9 ADAM\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Chlo\u00e9 ADAM\"},\"url\":\"https:\/\/www.apiprovence.org\/author\/chloe-adamapiprovence-org\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Pension de Famille de Brignoles mise en avant dans Var-Matin !","description":"D\u00e9couvrez dans l'article de Var-Matin comment la Pension de Famille Garnier \u00e0 Brignoles offre bien plus qu'un simple h\u00e9bergement, avec une \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 l'\u00e9coute de chacun et des activit\u00e9s artistiques favorisant l'\u00e9panouissements !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Pension de Famille de Brignoles mise en avant dans Var-Matin !","og_description":"D\u00e9couvrez dans l'article de Var-Matin comment la Pension de Famille Garnier \u00e0 Brignoles offre bien plus qu'un simple h\u00e9bergement, avec une \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 l'\u00e9coute de chacun et des activit\u00e9s artistiques favorisant l'\u00e9panouissements !","og_url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/","og_site_name":"API Provence","article_published_time":"2024-02-21T14:19:36+00:00","article_modified_time":"2024-02-28T13:46:09+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Chlo\u00e9 ADAM","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Chlo\u00e9 ADAM","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/","name":"La Pension de Famille de Brignoles mise en avant dans Var-Matin !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1-scaled.jpg","datePublished":"2024-02-21T14:19:36+00:00","dateModified":"2024-02-28T13:46:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334"},"description":"D\u00e9couvrez dans l'article de Var-Matin comment la Pension de Famille Garnier \u00e0 Brignoles offre bien plus qu'un simple h\u00e9bergement, avec une \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 l'\u00e9coute de chacun et des activit\u00e9s artistiques favorisant l'\u00e9panouissements !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/BRIGNOLES-MAISON-GARNIER-1-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.apiprovence.org\/la-pension-de-famille-de-brignoles-mise-en-avant-dans-var-matin\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.apiprovence.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Pension de Famille de Brignoles mise en avant dans Var-Matin !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#website","url":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/","name":"API Provence","description":"API Provence","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/a332491aa1e944301498d865d07f3334","name":"Chlo\u00e9 ADAM","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/apiproa.cluster027.hosting.ovh.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/984bea6502b0d1a769fad535092dd465?s=96&d=mm&r=g","caption":"Chlo\u00e9 ADAM"},"url":"https:\/\/www.apiprovence.org\/author\/chloe-adamapiprovence-org\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5823"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5823"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5823\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5894,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5823\/revisions\/5894"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5838"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5823"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5823"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.apiprovence.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5823"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}